"AboutWnd.HomePageTip" = " www.wondershare.com";
"AboutWnd.SupportTip" = "产品概述";
"AboutWnd.VersionTip" = "版本";
"AboutWnd.Wnd.Title" = "关于";
"AboutWnd.Wnd.COIntroduce" = "Wondershare成立于2003年，是软件开发领域的全球领导者和数字创意领域的先驱。我们的技术强大，我们提供的解决方案简单便捷。这就是为什么我们受到全球数以百万计的人信赖的原因 全球150个国家/地区。我们帮助用户追逐他们的热情，以便共同建立一个更具创造力的世界。";
"AboutWnd.Wnd.linkTitle" = "访问Wondershare和Wondershare Filmora以了解更多信息。";
"OK" = "确定";
"Cancel" = "取消";
"CANCEL" = "取消";

"Reset" = "重置";
"RESET" = "重置";
"Delete" = "删除";
"Custom" = "自定义";
"fmim_key" = "fmimtwn.mp3";
"PackageValidateKey" = "1ef43959c14c6fa7d746668b7b3905b5";
"fmim_key_p" = "fmimtwn_p.mp3";
"PackageValidateKey_p" = "72c222f18d741ae27266acae0f7c4dc6";
"trailer11_key" = "1-1.MP4";
"trailer916_key" = "9-16.MP4";

"trailer169_key" = "16-9.MP4";
"trailer43_key" = "4-3.MP4";
"Buy" = "购买";
"appstore" = "";
"fmim_key_appstore" = "fmimtwn_a.mp3";
"PackageValidateKey_appstore" = "a7628635229229283d7fe40e07743487";
"Music" = "音乐";
"Video" = "视频";
"Create folder %@ failed!" = "无法创建文件夹%@！";
"remove file path %@ failed!" = "无法删除文件路径%@！";

"Please make sure the output folder has read and write privilege." = "请确认导出文件夹有读取和写入权限。";
"Undo" = "撤销";
"Redo" = "重做";
"Split" = "分割";
"Crop" = "剪切";
"Adjust Speed" = "调整速度";
"Color Correction" = "颜色校正";
"Edit" = "编辑";
"Green Screen" = "绿幕";
"Freeze Frame" = "冻结帧";

"Set Duration" = "设置持续时间";
"Audio Mixer" = "音频混音器";
"Zoom to Fit Timeline" = "缩放以适应时间线";
"Zoom Out" = "缩小";
"Zoom In" = "放大";
"Record Audio" = "录制音频";
"Add Marker" = "添加标记";
"Peak Volume Meter" = "峰值体积计";
"Record VoiceOver" = "录制旁白";
"Add Track" = "添加轨道";

"Show Track" = "显示轨道";
"Hide Track" = "隐藏轨道";
"Mute" = "静音";
"Unmute" = "取消静音";
"Lock Track" = "锁定轨道";
"Unlock Track" = "解锁轨道";
"Hide media folder list" = "隐藏媒体文件夹列表";
"Show media folder list" = "显示媒体文件夹列表";
"Add a new folder" = "添加新文件夹";
"Delete folder" = "删除文件夹";

"Import Media" = "导入媒体";
"Record a video" = "录制视频";
"Filter by media type" = "按媒体类型过滤";
"Adjust View^ Sort^ Group" = "调整视图^排序^分组";
"Play" = "播放";
"Stop" = "停止";
"Pause" = "暂停";
"Previous Frame" = "上一帧";
"Next Frame" = "下一帧";
"Mark In" = "标记为";

"Mark Out" = "注明";
"Playhead Position" = "播放头位置";
"Preview quality and display settings" = "预览质量和显示设置";
"Snapshot" = "截图";
"Volume" = "音量";
"Full Screen" = "全屏";
"Exit Full Screen" = "退出全屏";
"More Effects" = "更多效果";
"Add Video" = "添加视频";
"Add Audio" = "添加音频";

"Delete Selected Track" = "删除所选轨道";
"Delete Empty Tracks" = "删除空轨";
"Adjust Track Height" = "调整轨道高度";
"Small" = "小";
"Normal" = "还原";
"Big" = "大";
"Open Track Manager" = "打开轨道管理器";
"Track Manager" = "轨道管理器";
"Video Tracks" = "视频轨道";
"Add:" = "增加：";

"video track(s)" = "视频轨道";
"Placement" = "放置：";
"Audio Tracks" = "音轨";
"Audio track(s)" = "音轨";
"After Track %d" = "超过%d条";
"Before Track %d" = "在%d以下";
"There are contents on the selected track^ deleting the track will remove all contents as well^ do you wish to continue?" = "所选轨道上有内容，删除轨道也会删除所有内容，您是否要继续？";
"Modify Marker" = "修改标记";
"Go to Previous Marker" = "转到上一个标记";
"Go to Next Marker" = "转到下一个标记";

"Delete All Markers" = "删除所有标记";
"Delete Marker" = "删除标记";
"Name:" = "名称：";
"Time:" = "时间：";
"Comments:" = "备注：";
"Marker Color:" = "标记颜色：";
"Show Properties" = "显示属性";
"Cut" = "剪切";
"Copy" = "复制";
"Paste" = "粘贴";

"Trim Start to Playhead" = "首帧剪切至光标位置";
"Trim End to Playhead" = "尾帧剪切至光标位置";
"Crop and Zoom" = "裁剪和缩放";
"Rotate 90° CW" = "顺时针旋转90°";
"Roate 90° CCW" = "逆时针旋转90°";
"Speed and Duration" = "速度和持续时间";
"Add Freeze Frame" = "添加冻结帧";
"Adjust Audio" = "调整音讯";
"Detach Audio" = "分离音讯";
"Copy Effects" = "复制效果";

"Paste Effects" = "粘贴效果";
"Delete Effects" = "删除效果";
"Duration" = "持续时间";
"Advanced Edit" = "高级编辑";
"1. Drop Main Video here to form your story" = "1.在此处放主视频以形成您的故事";
"2. Drop Overlay Video or Titles above your main story" = "2.在您的主要故事上方放置迭加视频或标题";
"3. Drop Background music here" = "3.在此处放背景音乐";
"View" = "视图";
"Go to" = "前往";
"Tools" = "工具";

"Zoom Timeline" = "缩放时间线";
"Do you want to save changes to this project before creating new project." = "您是否要在创建新项目之前保存对此项目的更改？";
"Do you want to save changes to this project before open a project." = "您想在打开项目之前保存对此项目的更改吗？";
"If you don't save^ your changes will be lost" = "如果不保存，您的更改将丢失。";
"Save" = "保存";
"Don't Save" = "不要保存";
"Open" = "打开";
"Open Recent" = "最近打开";
"Clear Menu" = "清除菜单";
"Open document failed!" = "无法打开项目文件！";

"Save document failed!" = "无法保存项目文件！";
"Application abnormal^ you need to exit the restart Application" = "糟糕，发生错误，请尝试退出应用程序并重新启动";
"Recover unsaved project" = "恢复未保存的项目";
"Video Editor did not close properly last time^ would you like to recover the last unsaved project?" = "检测到先前项目的自动备份。您要使用此备份文件吗？";
"Open project..." = "打开项目...";
"Save project..." = "保存项目...";
"Locate missing files" = "找回丢失的文件";
"Some file(s) in your project folder can't be found. please select the file from the list below and locate them one by one:" = "您的项目文件中的某些文件已被移动或丢失，请从下面的列表中选择文件，然后一个个重新定位它们：";
"Ignore All" = "忽略所有";
"Locate" = "定位";

"File name" = "文件名";
"Original path" = "原始路径";
"Matched file" = "匹配文件";
"Project Settings" = "项目设置";
"Resolution:" = "分辨率：";
"This video does not match the document settings. Change document settings to match the video's settings?" = "该媒体的分辨率或帧频与该项目的设置不符合。是否要更改该项目的设置以与该媒体相符合？";
"Keep exiting settings" = "保持设置";
"Change document settings" = "更改文档设置";
"Always ask" = "总是询问";
"Oops! The project file was created with a previous version and might be problematic^ please re-open it with Filmora version 8." = "糟糕！您似乎是在旧版本的Filmora中创建了这个项目。要打开它，请使用Filmora8。";

"Pan and Zoom" = "平移和缩放";
"Ratio:" = "比例：";
"Original Ratio" = "原始比率";
"Start" = "开始";
"End" = "结束";
"Create New Project" = "新建项目";
"Open exsiting Project" = "打开项目";
"Get Started" = "开始";
"Project Library" = "项目库";
"Mute Project" = "静音项目";

"Device:" = "设备：";
"Video Device:" = "视频设备：";
"Audio Device:" = "音频设备：";
"Live Recording..." = "现场录制...";
"Record WebCam" = "摄像头录制";
"Install Computer Audio Drive" = "安装计算机音频驱动程序";
"It is required to install an audio drive in order to record system audio" = "需要安装音频驱动程序才能记录系统音频";
"Install computer audio drive successful!" = "现在已正确安装音频驱动程序";
"Install computer audio drive failed!" = "安装音频驱动程序失败！";
"About" = "关于";

"Transform" = "形变";
"Rotate:" = "旋转：";
"Flip:" = "翻转：";
"Scale:" = "缩放：";
"Position:" = "位置：";
"Composition" = "合成";
"Blending Mode:" = "混合模式：";
"Darken" = "变暗";
"Multiply" = "正片迭底";
"ColorBurn" = "颜色加深";

"LinearBurn" = "线性加深";
"Screen" = "滤色";
"ColorDodge" = "颜色减淡";
"LinearDodge" = "线性减淡";
"Overlay" = "迭加";
"SoftLight" = "柔光";
"HardLight" = "强光";
"VividLight" = "亮光";
"LinearLight" = "线性光";
"PinLight" = "点光";

"HardMix" = "实色混合";
"Difference" = "差异";
"Exclusion" = "排除";
"Lighten" = "变量";
"Opacity:" = "不透明度：";
"Lens Correction" = "镜头校正";
"Select a Profile" = "选择一个预设";
"Select a Resolution" = "选择分辨率";
"Adjust Level:" = "调整级别：";
"Chroma Key(Green Screen)" = "色度键（绿幕）";

"Select Color:" = "选择颜色：";
"Tolerence:" = "公差：";
"Offset:" = "偏移量：";
"Border thinkness:" = "边缘厚度：";
"Feather:" = "边缘羽化：";
"Alpha Channel:" = " Alpha频道：";
"Stabilization" = "稳定";
"Analyze" = "分析";
"Smooth level:" = "平滑级别：";
"White Balance" = "白平衡";

"Temprature:" = "色温：";
"Tint:" = "着色：";
"Tone" = "色调";
"Contrast:" = "对比：";
"Saturation:" = "饱和：";
"Brightness:" = "亮度：";
"3D LUT" = "3D LUT";
"3D Lut:" = "3D LUT：";
"None" = "无";
"Load New LUT" = "载入新的LUT";

"FadeIn:" = "淡入：";
"FadeOut:" = "淡出：";
"Pitch:" = "变声：";
"Equalizer:" = "均衡器：";
"Denoise:" = "降噪：";
"Remove Background noise" = "消除背景噪音";
"Weak" = "弱";
"Mid" = "中";
"Strong" = "强大";
"Volume:" = "卷：";

"Classic" = "经典";
"Dance" = "舞曲";
"Low Bass" = "重低音";
"Sparkle" = "火花";
"Pop" = "流行乐";
"Rock'n'Roll" = "摇滚风";
"Soft" = "轻音乐";
"Techno" = "科技";
"Hard Rock" = "重摇滚";
"Ska" = " 斯卡曲风";

"Country" = "乡村音乐";
"Acoustic" = "声乐";
"Folk" = "民族乐";
"Blues" = "蓝调";
"Transition Universal" = "通用转换";
"Duration:" = "持续时间：";
"Apply to all transitions" = "运用到所有转场";
"Transition Mode:" = "转场模式：";
"Overlap" = "交迭";
"Prefix" = "前缀";

"Postfix" = "后缀";
"Transition %@ Special" = "转换%@特殊";
"There is no parameter for this Filter" = "此过滤器没有参数";
"mode %d" = "模式%d";
"Circular" = "圆";
"Linear" = "线性";
"Failed in Loading files." = "无法载入文件。";
"Loading file..." = "正在载入文件...";
"Copying files" = "复制文件";
"Copying file..." = "正在复制文件...";

"Loading files" = "正在载入文件";
"4K resolution video files are not supported in trial version due to macOS's limitaion.n" = "由于macOS的限制，试用版不支持4K分辨率视频文件。 ";
"Show details" = "显示详细数据";
"For more information^ please click here to contact our support team." = "有关更多信息，请单击此处与我们的支持团队联系。";
"Speed Adjust =" = "";
"Speed:" = "速度：";
"Reverse:" = "倒播：";
"Play video clip in reverse" = "反向速度";
"Ripple:" = "波纹：";
"Keep Ripple" = "波纹编辑";

"Custom speed" = "自定义速度";
"Slow" = "慢";
"Fast" = "快速";
"Reverse" = "倒播";
"Replay" = "回放";
"Add Speed Point" = "添加速度点";
"Clear Speed Point" = "明确的速度点";
"Custom Freeze frame Duration" = "自定义冻结帧持续时间";
"资源区 =" = "";
"Photo" = "照片";

"Audio" = "音频";
"All" = "所有";
"YES" = "是";
"NO" = "不";
"List View" = "列表显示";
"Large Thumbnail View" = "大缩略图视图";
"Middle Thumbnail View" = "中缩略图视图";
"Small Thumbnail View" = "小缩略图视图";
"Name" = "名称";
"Type" = "类型";

"Date Created" = "创建日期";
"Category" = "类别";
"Ascending" = "升序";
"Descending" = "降序";
"Camera Name" = "相机名称";
"Sort By" = "排序方式";
"Group By" = "分组";
"Display media folder list" = "显示媒体文件夹列表";
"Large Thumbnail" = "大缩略图";
"Small Thumbnail" = "小缩略图";

"Folder" = "文件夹";
"Sample Videos" = "片头样例";
"Sample Green Screen" = "绿幕素材";
"Sample Colors" = "背景样例";
"Project Media" = "项目素材";
"My Projects" = "我的项目";
"Import Media Files" = "导入媒体文件";
"Import Media Folder" = "导入媒体文件夹";
"Import from Camera or Phone" = "从相机或手机导入";
"Import with Instant Cutter Tool" = "使用无损剪辑工具导入";

"Download Media from Facebook" = "从Facebook下载媒体";
"Download Photos from Instagram" = "从Instagram下载照片";
"Download Photos from Flickr" = "从Flickr下载照片";
"Create Adjustment Layer" = "创建调整层";
"Create Color Matte" = "创建颜色屏蔽";
"Record from WebCam" = "从WebCam记录";
"Record Voiceover" = "录制画外音";
"Record PC Screen" = "记录PC屏幕";
"Insert" = "插入";
"Overwrite" = "覆盖";

"Append(add to the end)" = "附加";
"Add to new track" = "添加到新轨道";
"Create Proxy file" = "创建代理文件";
"Cancel Create Proxy file" = "取消代理";
"Relink Media" = "重新链接媒体";
"Rename" = "改名";
"Reveal in Finder" = "在访达中显示";
"Scene Detection" = "场景检测";
"Audio Track" = "音轨";
"Properties" = "属性";

"Warning:" = "警告：";
"Warning" = "警告";
"Folder name already exits^ please choose a new name" = "此名称正在使用中，请选择另一个。";
"Your selection is used on at least one timeline. Are you sure you want to remove it from your project?" = "警告：从库中删除选定的剪辑也会从时间线中删除它们。";
"Filter" = "过滤";
"Sort" = "分类";
"Record" = "记录";
"Import" = "导入";
"less than 1 min" = "少于1分钟";
"1   5 min" = "1〜5分钟";

"5   30 min" = "5〜30分钟";
"30   60 min" = "30〜60分钟";
"more than 60 min" = "超过60分钟";
"Apply" = "应用";
"Apply to All" = "全部应用";
"APPLY TO ALL" = "全部应用";
"Download" = "下载";
"Download All" = "全部下载";
"Random to All" = "随机应用到所有";
"Add to Favorite" = "添加到收藏夹";

"Remove from favorite" = "从收藏夹中移除";
"FAVORITE" = "收藏";
"Start Time" = "开始时间";
"End Time" = "结束时间";
"Titles" = "标题";
"Transitions" = "转场";
"Location:" = "位置：";
"Location" = "位置";
"File Size:" = "文件大小：";
"Date Created:" = "创建日期：";

"Codec:" = "编解码器：";
"Resolution" = "分辨率";
"FrameRate:" = "帧频：";
"Frame Rate:" = "帧率：";
"Frame Rate" = "帧速率";
"Aspect Ratio:" = "长宽比：";
"Bit Rate:" = "比特率：";
"Camera Maker:" = "相机制造商：";
"Camera Model:" = "相机型号：";
"Exposure Time:" = "曝光时长：";

"Channel:" = "通道：";
"Sample Rate:" = "采样率：";
"Sample Rate" = "采样率";
"Property" = "属性";
"Used" = "已使用";
"Media Type" = "媒体T + B476ype";
"Favorite" = "收藏";
"The video you ara loading is in high quality^ do you wish to create proxy file to accelerate editingprocess?" = "为了获得更快的编辑性能，您可以使用较小的代理副本。导出时，项目将使用原始的高质量媒体进行渲染。您也可以稍后在'首选项'中将其重置。";
"Title" = "标题";
"My Video" = "我的视频";

"My Audio" = "我的音频";
"Export" = "导出";
"Uploading is failed maybe due to network.For more information^ please click here to contact our support team." = "上传失败可能是由于网络。有关更多信息，请单击此处与我们的支持团队联系。";
"Oops^ authorization expired^ please re-authorize your account to continue the uploading." = "糟糕，授权已过期，请重新授权您的账户以继续上传。";
"Oops! There is an error to start your upload^ you don’t have enough free space with your Vimeo account^ please check your account status or try again later" = "糟糕！开始上传时出错，您的Vimeo账户没有足够的可用空间，请检查您的账户状态或稍后重试";
"Oops! There is an error to start your upload^ you can only upload 1 HD video per week with a Basic account^ please check your account status or try again later" = "糟糕！开始上传时出错，您每周只能使用基本账户上传1个高清视频，请检查您的账户状态或稍后重试";
"Oops! There is an error to start your upload^ you can only upload 10 video per day with a Basic account^ please check your account status or try again later" = "糟糕！开始上传时出错，您每天只能使用基本账户上传10个视频，请检查您的账户状态或稍后重试";
"Oops! This video length is longer than 15 mins^normal account should increse limit after upload to YouTube." = "糟糕！此视频长度超过15分钟，正常账户在上传到YouTube后应增加限制。";
"Oops!  Failed to upload this video as Facebook limits the video length to 20 min and video size to 1GB It is recommended to export your video to computer^ and then upload it manually." = "糟糕！由于Facebook将视频长度限制为20分钟且视频大小限制为1GB，因此+Q492无法上传此视频建议将视频导出到计算机，然后手动上传。";
"Find in Target" = "找到目标";

"Resume" = "恢复";
"Step: Bruning to Dic^please wait a moment." = "步骤：刻录到光盘，请稍等...";
"Step: make iSO %.2f%%" = "步骤：制作DVD ISO %.2f%%";
"Step: upload %d" = "步骤：上传 %d";
"Step: Copying folder Please Wait..." = "步骤：正在复制文件夹，请稍候...";
"Step: Making ISO Please Wait..." = "步骤：制作DVD ISO请稍候...";
"Step: Converting %d%%" = "步骤：转换 %d%%";
"Step: Faild" = "步骤：失败";
"Step: Updating..." = "步骤：更新中……";
"Please select your country^ Filmora will choose the right TV Standard for you automatically." = "请选择您的国家，Filmora将自动为您选择合适的电视标准。";

"Select Music" = "选择音乐";
"EXPORT" = "导出";
"Others..." = "其他...";
"Good" = "好";
"SETTING" = "设置";
"Better" = "更好";
"Best" = "最好";
"Please connect optical driver!" = "请连接光盘驱动器！";
"CREATE MENU" = "创建菜单";
"Public" = "公开";

"public" = "公开";
"private" = "私人的";
"Anyone" = "任何人";
"anybody" = "任何人";
"Only Me" = "只有我";
"contacts" = "联系人";
"Sigin out" = "注销";
"Full" = "完整";
"Playback Quality" = "播放质量";
"Fit" = "适合";

"Safe Zone" = "安全区";
"Zoom Level" = "缩放级别";
"Use Original Media When Pause" = "暂停时使用原始媒体";
"Histogram" = "直方图";
"Color" = "颜色";
"Light" = "光";
"HSL" = " HSL";
"Vignette" = "晕影";
"Temperature" = "温度";
"Tint" = "着色";

"Exposure" = "曝光度";
"Brightness" = "亮度";
"Contrast" = "对比";
"Saturation" = "饱和";
"Vibrance" = "活力";
"Highlights" = "强调";
"Shadows" = "阴影";
"Whites" = "白色色阶";
"Blacks" = "黑色色阶";
"Amount" = "程度";

"Size" = "尺寸";
"Roundness" = "圆度";
"Feather" = "羽化";
"Highlight" = "突出";
"Red" = "高光";
"Orange" = "橙子";
"Yellow" = "黄色";
"Green" = "绿色";
"Magenta" = "品红";
"Purple" = "紫色";

"Blue" = "蓝色";
"Cyan" = "青色";
"Hue" = "色调";
"Luminance" = "亮度";
"Name your own color preset^ it will be saved in the Custom category in Preset" = "命名您的自定义颜色预设。它将保存在'预设'的'自定义'类别下。";
"A preset with the name already exists. Replace it will overwrite the current preset." = "此名称已被使用。替换它会覆盖当前预设。";
"Add to favorite" = "加入收藏";
"Delete custom preset" = "删除自定义预设";
"Adjust" = "调整";
"Preset" = "预设";

"Save as Preset" = "另存为预设";
"Reset All" = "重置全部";
"Advanced Color Tuning" = "高级色彩调节";
"Disable Comparison" = "禁用比较";
"Split View-Left/Right" = "拆分左/右";
"Split View-Top/Bottom" = "拆分视图顶部/底部";
"Side by Side View" = "并排侧视图";
"Compare Before/After" = "比较 前/后";
"Show Original" = "显示原始图片";
"Start time:" = "开始时间：";

"End time:" = "时间结束：";
"Size:" = "尺寸：";
"Zoom:" = "放大：";
"Color:" = "颜色：";
"Border" = "边距";
"Rotate" = "旋转";
"Media" = "媒体";
"Drag video or image onto the drop zone to create your split screen video." = "将视频或图像拖放到此区域以创建分屏视频。";
"社交资源下载 =" = "";
"Download Media from %@" = "从%@下载媒体";

"SIGN IN" = "登录";
"SIGN OUT" = "注销";
"Save to:" = "保存到：";
"//重复Cancel" = "取消";
"Files selected: %d file(s)" = "选择的文件：%d 个文件";
"Audio Mixter =" = "";
"Stereo" = "立体声";
"Surround" = "环绕";
"Master" = "主";
"SAVE AS PRESET" = "另存为预设";

"ADVANCED" = "高级";
"Top Left" = "左上方";
"Top Center" = "顶级中心";
"Top Right" = "右上";
"Center Left" = "中左";
"Center" = "中央";
"Center Right" = "中右";
"Bottom Left" = "左下方";
"Bottom Center" = "底部中心";
"Bottom Right" = "右下方";

"Freedom" = "自由";
"Font" = "字体";
"Settings" = "设置";
"Align:" = "对齐：";
"Text Spacing:" = "文本间距：";
"Line Spacing:" = "行间距：";
"Text layer:" = "文字层：";
"Bold" = "加粗";
"Italic" = "斜体";
"Align Left" = "左对齐";

"Align Center" = "居中对齐";
"Align Right" = "右对齐";
"Align Justified" = "两端对齐";
"advance title edit =" = "";
"Title Inspector" = "高级文字编辑";
"Add Text Box" = "添加文本框";
"Add Shape" = "添加形状";
"Add Photo" = "添加照片";
"Customize" = "自定义";
"Animation" = "动画";

"Move to Front" = "移至最前";
"Move Forward One" = "前进一个";
"Move Back One" = "后移一个";
"Move to Back" = "移至最后";
"Color Fill" = "颜色填充";
"Gradient Fill" = "渐变填充";
"Image Fill" = "图像填充";
"Parameter:" = "参数：";
"Blur:" = "模糊：";
"Type:" = "类型：";

"Opaciity:" = "不透明度：";
"Angle:" = "角度：";
"Effect:" = "特效：";
"Alpha Channel" = " Alpha通道";
"Distance:" = "距离：";
"Input text" = "输入文本";
"Text Fill" = "文本填充";
"Text Border" = "文字边框";
"Text Shadow" = "文字阴影";
"Shape Fill" = "形状填充";

"Shape Border" = "形状边界";
"Name your own text preset^ it will be saved in the %@ category in %@" = "命名您的自定义文本预设，它将保存在%@的%@ 类别中";
"Text/Credit" = "文字/标题";
"A preset with the name already exists. Replace it will overwrite the current preset." = "此名称已被使用。替换现有的预设？";
"Replace" = "替换";
"A preset with the name already exists. Please choose a new name." = "具有该名称的预设。请选择一个新名称。";
"Import from Device" = "从设备导入";
"Picture" = "图片";
"LivePhoto" = "实况图片";
"Change" = "更改";

"Import from:" = "导入于：";
"No device detected" = "未检测到设备";
"IMPORT" = "导入";
"Check All" = "选择所有";
"Date" = "日期";
"Downloading" = "下载中";
"Downloading online content (%d%%) ..." = "正在下载在线内容（%d%%）...";
"Delete Selected" = "删除所选";
"Delete unused effect pack can save disk space^ would you want to delete some?" = "删除未使用的效果包以释放磁盘空间，稍后可再次下载它们。";
"WSID =" = "";

"Log out" = "注销";
"Choose a Plan" = "选择计划";
"Message Center" = "消息中心";
"Mark as Read" = "标记为已读";
"Account Information" = "帐户信息";
"Offline Activation" = "脱机激活";
"Login" = "登录";
"Logout" = "注销";
"Create Account" = "创建账号";
"Login to Continue" = "登录以继续";

"You need a Wondershare ID to continue your current action. Please log in or create one for free." = "您需要一个Wondershare ID才能继续当前操作。请登录或免费创建一个。";
"Expires after:" = "在以下日期到期：";
"upgrade" = "升级";
"UPGRADE" = "升级";
"Free Plans" = "免费计划";
"Annual Plan" = "非永久性计划";
"Lifetime Plan" = "终身计划";
"Extend My License" = "扩展我的许可证";
"Change Password" = "更改密码";
"Unlimited" = "无限";

"Unlimited with watermark" = "无限期水印";
"Register Your Software" = "启动软件";
"Licensed e-mail:" = "许可的电子邮件：";
"Registration Code:" = "注册代码：";
"Your copy of software is not activated and the outputted video will be added a watermark." = "您正在使用Filmora X的试用版，并且导出的视频将包含水印。为避免此限制，请购买许可证。";
"Buy a License to remove the limitation to enjoy all the benefits of Video Editor and product lifetime support." = "购买许可证以消除限制，以享受视频编辑器和产品生命周期支持的所有好处。";
"BUY NOW" = "立即购买";
"Buy Now" = "立即购买";
"Evaluate" = "免费试用";
"Register" = "启用";

"Trial Version" = "试用版";
"Registered Version" = "注册版";
"Registration info is invalid." = "注册信息无效。";
"Note: if you have any problem with the registration code and the software^ please visit: Support Center" = "注：如果您对注册码和软件有任何疑问，请访问：";
"Was your payment processed successfully?" = "您的付款是否成功处理？";
"If you have paid successfully^ please refresh your payment status. The payment status may not be refreshed timely due to network delay^ you can also refresh your status again in Activate" = "如果您已成功付款，请刷新您的付款状态。由于网络等待时间，付款状态可能无法及时刷新，您也可以在激活中再次刷新您的状态。";
"No activation status update^ please refresh later." = "没有激活状态更新，请稍后刷新。";
"Refresh Now" = "立即刷新";
"Your activation status may not be refreshed timely under certain circumstances，you can have a try of refresh manually." = "在某些情况下，您的激活状态可能无法及时刷新，您可以尝试手动刷新。";
"Password Reset Succeeded!" = "密码重置成功！";

"Status:" = "状态：";
"Expiration Date" = "截止日期";
"Active" = "激活";
"Unable to connect" = "无法连接";
"Your computer seems to be offline^ causing a connection error. Please check your connection and try again." = "请检查您的互联网连接，然后重试。";
"偏好设置 =" = "";
"Never" = "决不";
"Every Day" = "每天";
"Every Week" = "每周";
"Every Month" = "每个月";

"Arrange Objects" = "排列对象";
"////补充 =" = "";
"Purchase" = "购买";
"Swap the Start and End areas" = "交换起点和终点";
"There isn't enough space for importing^ please delete unnecessary files to free enough space." = "没有足够的导入空间，请删除不必要的文件以释放足够的空间。";
"Recent Project will be shown here" = "最近的项目将显示在此处";
"Play/Pause" = "播放/暂停";
"Play Full Screen" = "全屏播放";
"Previous Edit" = "上一个编辑";
"Next Edit" = "下一个编辑";

"Previous Second" = "上一秒";
"Next Second" = "下一秒";
"Previous Marker" = "上一个标记";
"Next Marker" = "下一个标记";
"Beginning" = "开始";
"Zoom In Timeline" = "放大时间线";
"Zoom Out Timeline" = "缩小时间线";
"Enable Canvas Snapping" = "启用画布捕捉";
"Enter Full Screen" = "进入全屏";
"高级调色补充 =" = "";

"A preset with the name already exists. Please choose a new name." = "该名称已被使用。请选择一个新名称。";
"Before" = "前";
"After" = "后";
"Are you sure you want to delete this LUT file?" = "确定要删除此LUT文件吗？";
"You can load your own LUT files later." = "您以后可以加载自己的LUT文件。";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"is in an unsupported format and cannot be loaded." = "是不受支持的格式，无法加载。";
"Load New LUT..." = "载入新的LUT ...";
"All Presets" = "所有预设";

"My Color Preset" = "我的颜色预设";
"Quit" = "退出";
"长度设置对话框 =" = "";
"Duration Settings" = "持续时间设置";
"Ok" = "确定";
"Input Duration:" = "输入持续时间：";
"motion设置 =" = "";
"Motion" = "运动";
"Random to all clips on current track" = "随机播放当前轨道上的所有剪辑";
"Apply to all clips on current track" = "应用于当前轨道上的所有剪辑";

"资源区 =" = "";
"Image" = "图片";
"Text" = "文本";
"Effects" = "效果";
"Elements" = "元素";
"Split Screen" = "分屏";
"Import Media Files Here" = "将您的视频剪辑，图像或音频拖放到这里！或者，单击此处导入媒体。";
"Click here to import media." = "单击此处导入媒体。";
"Drag to the timeline to apply" = "拖动到要应用的时间线";
"OpenPreferences" = "打开首选项";

"Preferences" = "首选项";
"General" = "一般";
"Folder Path" = "文件夹路径";
"Editing" = "编辑";
"Performance" = "性能";
"Output" = "输出";
"Open the Output Folder after exporting video" = "导出视频后打开输出文件夹";
"Play alert sound after conversion" = "转换后播放提示音";
"Miscellaneous:" = "其他：";
"Check for update:" = "检查更新：";

"Reset all dialog warnings:" = "重置所有对话框警告：";
"Message Center:" = "消息中心：";
"Don't show messages automatically" = "不要自动显示消息";
"Folders:" = "文件夹：";
"Snapshot files folder:" = "快照文件文件夹：";
"Upload files folder:" = "上传文件文件夹：";
"Effect Packs:" = "效果包：";
"Install Effect Pack to:" = "将效果包安装到：";
"Effect Packs takes up: %.1f MB" = "Effect Packs占用：%.1f MB";
"Manage" = "管理";

"Default Durations:" = "默认持续时间：";
"Photo Duration:" = "照片持续时间：";
"Transition Duration:" = "过渡时间：";
"Effect Duration:" = "效果持续时间：";
"Freeze Frame Duration:" = "冻结帧持续时间：";
"Photo Placement:" = "照片放置：";
"Crop to Fit" = "裁切适配";
"Pan & Zoom" = "平移和缩放";
"Save:" = "储存：";
"Automatically backup projects^ every" = "自动备份每个项目";

"min" = " min";
"GPU" = " GPU";
"Enable GPU Accelaration" = "为视频渲染和回放启用硬件加速";
"Proxy:" = "代理：";
"Automatically create Proxy when resolution higher than:" = "当分辨率高于：时自动创建代理";
"Proxy file folder:" = "代理文件文件夹：";
"Automatically delete Proxy when closing a project file" = "关闭项目文件时自动删除代理";
"Clean" = "清除";
"顶部菜单 =" = "";
"About Wondershare Filmora" = "关于Wondershare Filmora";

"About WSVEOnline" = "关于WSVEOnline";
"Preferences…" = "首选项...";
"Order" = "订购";
"Activate" = "启用";
"Check for Updates..." = "检查更新...";
"Services" = "服务";
"Hide WSVEOnline" = "隐藏WSVEOnline";
"Hide Wondershare Filmora" = "隐藏Wondershare Filmora";
"Hide Others" = "隐藏其他";
"Show All" = "显示所有";

"Quit WSVEOnline" = "退出WSVEOnline";
"Quit Wondershare Filmora" = "退出Wondershare Filmora";
"File" = "文件";
"New" = "新建";
"Open…" = "打开…";
"Close" = "关闭";
"Save…" = "储存…";
"Save As…" = "另存为…";
"Archive Project" = "打包项目文件";
"Download Media" = "下载媒体";

"Record Media" = "录制媒体";
"Project Setting" = "项目设置";
"Ripple Delete" = "波纹删除";
"Select All" = "全选";
"Deselect All" = "取消全选";
"Rotate 90 CW" = "旋转90顺时针";
"Rotate 90 CCW" = "旋转90逆时针";
"Create Video..." = "创建视频...";
"Export to Device..." = "导出到设备...";
"Upload to Youtube..." = "上传到YouTube ...";

"Upload to Vimeo..." = "上传到Vimeo ...";
"Burn DVD..." = "刻录DVD ...";
"Window" = "窗口";
"Minimize" = "最小化";
"Zoom" = "缩放";
"Bring All to Front" = "将全部提到最上层";
"Help" = "帮助";
"Online Help" = "联机帮助";
"Product FAQ" = "产品常见问题解答";
"Support Center" = "支持中心";

"About Wondershare ID" = "关于Wondershare ID";
"Fetch Log" = "获取日志";
"New Feature Request" = "新功能请求";
"Filmora YouTube" = "Wondershare Filmora YouTube";
"Filmora Facebook" = " Wondershare Filmora Facebook";
"Filmora Twitter" = " Wondershare Filmora Twitter";
"时间线 =" = "";
"Enable Timeline Snap" = "启用时间线捕捉";
"Default" = "默认";
"You can update this video to YouTube" = "您可以将此视频更新到YouTube";

"The file has been successfully uploaded to Vimeo." = "该档已成功上传到Vimeo。";
"The file has been successfully uploaded to YouTube." = "该档已成功上传到YouTube。";
"People I fellow on vimeo" = "我在viemo上结识的人";
"Only me" = "只有我";
"DVD" = "DVD";
"DVD Folder" = " DVD文件夹";
"Template" = "范本";
"Create Menu" = "创建菜单";
"No Music" = "没有音乐";
"My DVD" = "我的DVD";

"Burn to:" = "刻录到：";
"TV Standard:" = "电视标准：";
"DVD Lable:" = " DVD标签：";
"Burn Device:" = "刻录设备：";
"Disc Type:" = "光盘类型：";
"Capacity:" = "容量：";
"Category:" = "类别：";
"Title:" = "标题：";
"Tags:" = "标签：";
"Privacy:" = "隐私：";

"Private" = "私人的";
"Do Nothing" = "不做什么";
"Sound Reminder" = "声音提醒";
"Put Computer to Sleep" = "使计算机进入睡眠状态";
"Shut Down My Computer" = "关闭我的计算机";
"Creating Movie ..." = "创作电影……";
"Step: Mission Complete!" = "步骤：任务完成！";
"Find in target" = "找到目标";
"Congratulations!" = "恭喜！";
"Pan" = "泛";

"Volume Fader" = "音量推子";
"Master Track" = "主轨道";
"Level Meter" = "音量计";
"Buy License" = "购买授权";
"Create With Wondershare Filmora" = "使用Wondershare Filmora创建";
"Media browser补充 =" = "";
"Downloading video content (%d%) ..." = "正在下载视频内容（%d%）...";
"Downloading %@ content (%d%) ..." = "正在下载%@内容（%d%）...";
"The output directory could not be found. Please update it and try again." = "找不到输出目录。请对其进行更新，然后重试。";
"Auto" = "自动";

"Marker Editor" = "标记编辑器";
" Export & detect 补充 =" = "";
"Format" = "格式";
"Device" = "设备";
"YouTube" = " YouTube";
"Vimeo" = " Vimeo";
"Output Descriptions" = "输出说明";
"DVD Descriptions" = " DVD说明";
"Quality" = "品质";
"Encoder:" = "编码器：";

"Detect" = "检测";
"Loading scenes to Timeline" = "将场景加载到时间轴";
"This project file was saved from an older version of Filmora and must be converted. The original project file will not be changed." = "该项目文件是从旧版本的Filmora中保存的，必须进行转换。原始项目文件将不会更改。";
"Convert document failed!" = "转换文档失败！";
"There is no enough space on the disk^ please free up some disk space and try again." = "没有足够的存储空间，请释放一些磁盘空间，然后重试。";
"Task is still in progress^ are you sure to cancel it?" = "任务仍在进行中，您确定要取消吗？";
"RateAppstore" = "macappstore：//itunes.apple.com/app/id447570101？mt";
"Missing Effects" = "遗漏的影响";
"This project file uses effect packs that are currently unavailable on your computer. You can open Effect Store to re-download below effect packs or click Ignore to continue open the project file without the missing effects." = "该项目文件使用您的计算机上当前不可用的效果包。您可以打开效果商店以重新下载下面的效果包，或单击忽略继续打开项目文件而不会丢失效果。";
"Ignore" = "忽视";

"Relocate" = "重新链接";
"Open Effect Store" = "开放式特效商店";
"Effect Pack Name" = "特效包名称";
"Export to file or send to Filmora for more edits:" = "导出至档案或发送至Filmora进行更多编辑：";
"Progress" = "进度";
"Burning is successful! Would you like to burn more DVDs?" = "刻录成功！您要刻录更多DVD吗？";
"No^ thanks" = "不用了，谢谢";
"More" = "更多";
"Sign out" = "注销";
"My Profile" = "我的";

"My Favorites" = "我最喜爱的";
"My Effects" = "我的特效";
"Filmora Effects Store" = " Filmora特效商店";
"Download more effects from Filmora Resource Center" = "从Filmora资源中心下载更多效果";
"alpha" = "Α";
"Percent" = "百分比";
"amount" = "程度";
"PhaseIncrement" = "阶段增量";
"ZoomRate" = "缩放率";
"Source_Width" = "源宽度";

"BG_Color" = "背景颜色";
"BG_Luminance" = "背景亮度";
"BG_Blur_Level" = "背景羽化";
"Blur" = "羽化";
"Opacity" = "不透明度";
"Gradient Direction" = "渐变方向";
"Direction" = "方向";
"Radius" = "半径";
"strength" = "强度";
"Frequency" = "频率";

"Pos_X" = "位置X";
"Pos_Y" = "位置Y";
"Rot_Z" = "位置Z";
"RGB_Separate" = " RGB独立";
"Motion_Blur" = "运动模糊";
"Fade" = "褪色";
"left" = "剩下";
"right" = "对";
"top" = "最佳";
"bottom" = "底部";

"autoZoom" = "放大";
"blurEdges" = "边缘羽化";
"Mode" = "模式";
"BlockSize" = "块大小";
"Amplitude" = "振幅";
"aPercent" = "百分比";
"Presets" = "预设";
"radius" = "半径";
"posX" = "位置X";
"posY" = "位置Y";

"Frosted_Level" = "结霜水平";
"DecolorPosX" = "脱色位置X";
"DecolorPosY" = "脱色位置Y";
"Block_size" = "块大小";
"path" = "路径";
"blurStrength" = "模糊强度";
"invertMask" = "反转屏蔽";
"Intensity" = "强度";
"decolorPosX" = "脱色位置X";
"decolorPosY" = "脱色位置Y";

"percent" = "百分比";
"Colorful" = "色彩缤纷";
"SquareSize" = "平方尺";
"Desity" = "密度";
"Height" = "高度";
"swing" = "摇摆";
"frequency" = "频率";
"Warp_Level" = "经线级别";
"Scales_Level" = "比例等级";
"nDistance" = "距离";

"nBlur" = "模糊";
"nAlpha" = "不透明度";
"dwValue" = "颜色";
"uDirect" = "方向";
"m_dRCol" = "红";
"m_dGCol" = "绿色";
"m_dBCol" = "蓝色";
"m_bSrcLeft" = "源切换器";
"m_bSplit" = "启用";
"centerX" = "中心X";

"centerY" = " Y中心";
"intensity" = "强度";
"size" = "尺寸";
"rotation" = "回转";
"bright" = "亮";
"emboss" = "浮雕";
"steps" = "步骤";
"Level" = "程度";
"xPos" = "位置X";
"yPos" = "位置Y";

"Scale Width" = "规模X";
"Scale Height" = "等级Y";
"Position" = "位置";
"borderH" = "边界高度";
"高级调色9月25补充 =" = "";
"Load LUT" = "载入LUT";
"Film/TV" = "电影";
"Film" = "电影";
"Common" = "共同";
"输出新补充 =" = "";

"You can upload this video to YouTube" = "您可以将此视频上传到YouTube";
"You can upload this video to Vimeo" = "您可以将此视频上传到Vimeo";
"Disc space is not enough. Please insert a disc with larger space^ or adjust the video quality^ or delete some files." = "光盘空间不足。请插入较大空间的光盘，或调整视频质量，或删除一些文件。";
"Disc is not blank. Please insert a blank one." = "光盘不是空白的。请插入一个空白的光盘。";
"have no enough free space" = "没有足够的可用空间";
"Pause Recording" = "暂停记录";
"Resume Recording" = "恢复记录";
"Description:" = "描述：";
"DVDMedia" = " DVDMedia";
"ISO" = " ISO";

"Shut down" = "关掉";
"If you do nothing^ the computer will shut down automatically in %d seconds." = "如果不采取任何措施，计算机将在%d秒内自动关闭。";
"Are you sure you want to shut down your computer now?" = "您确定要立即关闭计算机吗？";
"Step: make menu %d%%" = "步骤：制作菜单%d%%";
"Setting" = "设置";
"Nothing configurable" = "无需配置。";
"There is no parameter for this object^ select a text box in the Previewer to continue." = "在预览器中选择一个文本框以继续。";
"新补充 =" = "";
"Search" = "搜索";
"Video Info:" = "视频信息：";

"Audio Info:" = "音频信息：";
"Image Info:" = "图片信息：";
"Creating proxy file is necessary for smooth playback^ do you wish to create proxy file for this clip?" = "创建代理文件是流畅播放所必需的，您是否要为此剪辑创建代理文件？";
"Show Audio Indicator" = "显示音频指示器";
"Hide Audio Indicator" = "隐藏音讯指示器";
"Viewable by:" = "可见者：";
"Music Trak" = "音乐Trak";
"Video Trak" = "视频Trak";
"Destination:" = "目的地：";
"Click to Apply" = "点击申请";

"//" = "输出";
"Freeze" = "冻结";
"No Animation" = "无动画";
"No Motion" = "无动画";
"Type Writer" = "打字机";
"Wavy Style" = "波浪风格";
"Rich Tick" = "富滴答";
"Random" = "随机";
"Random 2" = "随机2";
"String Blur" = "字符串模糊";

"Cinema Style" = "电影院风格";
"Doomo" = " Doomo";
"Up Insert" = "向上插入";
"Down Insert" = "下插入";
"Up Dir Insert" = "向上插入";
"Left Dir Insert" = "左插入";
"Right Dir Insert" = "右插入";
"Down Dir Insert" = "向下插入";
"Up Roll" = "上滚";
"Down Roll" = "下滚";

"Left Roll" = "左滚";
"Right Roll" = "右滚";
"Drop1" = "Drop1";
"Pixelate" = "像素化";
"Pinwheel" = "风车";
"Erase" = "擦除";
"Crosszoom" = "跨缩放";
"Doorway" = "门口";
"Roll clockwise" = "顺时针滚动";
"Round zoom out" = "圆形缩小";

"Twrl" = " Twrl";
"LinearWipe" = "线性消除";
"Push" = "推";
"SkewRight" = " SkewRight";
"Evaporate" = "蒸发";
"Boom!" = "Boom!";
"Bounce to zoom in 1" = "弹跳放大1";
"Bounce to zoom in 2" = "弹跳放大2";
"Bounce to zoom out 1" = "反弹缩小1";
"Clockwise rotate to zoom in 1" = "顺时针旋转放大1";

"Clockwise rotate to zoom in 2" = "顺时针旋转放大2";
"Clockwise rotate" = "顺时针旋转";
"Counter clockwise rotate" = "逆时针旋转";
"Down Up 1" = "向下1";
"Down Up 2" = "向下2";
"Fade Slide 1" = "渐变幻灯片1";
"Fade Slide 2" = "渐变幻灯片2";
"Fade Slide 3" = "渐变幻灯片3";
"Fade Slide 4" = "渐变幻灯片4";
"Fade Zoom In" = "淡出放大";

"Fade Zoom Out" = "淡出缩小";
"Flip Down1" = "Flip Down1";
"Flip Down2" = "Flip Down2";
"Flip Up1" = "Flip Up1";
"Flip Up2" = "Flip Up2";
"Fly to zoom in" = "飞起来放大";
"Grow Shrink" = "缩水";
"Move to bottom" = "移至底部";
"Move to left" = "向左移动";
"Move to lower left" = "移至左下方";

"Move to lower right" = "移到右下角";
"Move to right" = "向右移动";
"Move to top" = "移至顶部";
"Move to upper left" = "移到左上方";
"Move to upper right and zoom in" = "移至右上方并放大";
"Move to upper right" = "移到右上角";
"Photo Spin 3" = "照片旋转3";
"Photo Spin 4" = "照片旋转4";
"Rotate to zoom in 1" = "旋转放大1";
"Rotate to zoom in 2" = "旋转放大2";

"Spin 1" = "旋转1";
"Spin 2" = "旋转2";
"Spin 3" = "旋转3";
"Spin 4" = "旋转4";
"Stretch in and zoom in 1" = "拉伸并放大1";
"Stretch in and zoom in 2" = "放大并放大2";
"Stretch to left" = "向左伸展";
"Stretch to right" = "向右伸展";
"To the Left 1" = "向左1";
"To the Left 2" = "向左2";

"To the Right 1" = "向右1";
"To the Right 2" = "向右2";
"Up Down 1" = "上向下1";
"Up Down 2" = "上下2";
"Wham!" = " W！";
"Zoom in 1" = "放大1";
"Zoom in 2" = "放大2";
"Zoom in 3" = "放大3";
"Zoom in and out" = "放大和缩小";
"Zoom in to the bottom" = "放大至底部";

"Zoom in to the left" = "向左放大";
"Zoom in to the right" = "向右放大";
"Zoom in to the top" = "放大到顶部";
"Zoom out 1" = "缩小1";
"Zoom out 2" = "缩小2";
"Zoom out 3" = "缩小3";
"Zoom out to the right" = "向右缩小";
"Drop" = "下降";
"Expansion" = "扩张";
"Fly in and Fade out" = "飞进并渐出";

"Fly in and Fly out" = "飞进飞出";
"Stretch in and zoom in" = "放大并放大";
"Tiny zoom" = "微小的缩放";
"Zoom in" = "放大";
"Zoom out" = "缩小";
"Text style 1" = "文字样式1";
"Text style 2" = "文字样式2";
"Text style 3" = "文字样式3";
"Text style 4" = "文字样式4";
"Text style 5" = "文字样式5";

"Text style 6" = "文字样式6";
"Text style 7" = "文字样式7";
"Text style 8" = "文字样式8";
"Text style 9" = "文字样式9";
"Text style 10" = "文字样式10";
"Text style 11" = "文字样式11";
"Text style 12" = "文字样式12";
"Text style 13" = "文字样式13";
"Text style 14" = "文字样式14";
"Text style 15" = "文字样式15";

"Text style 16" = "文字样式16";
"Text style 17" = "文字样式17";
"Text style 18" = "文字样式18";
"Text style 19" = "文字样式19";
"Text style 20" = "文字样式20";
"Text style 21" = "文字样式21";
"Text style 22" = "文字样式22";
"Text style 23" = "文字样式23";
"水印 =" = "";
"This package is not valid! It may be has been damaged^ please reinstall the program!" = "此软件安装无效！可能已损坏，请重新安装程序！";

"Media Mismatch" = "媒体不符合";
"The selected file’s duration is different from the clip you used in project and may cause issues^ please reselect another file with the same duration." = "所选档的时间长度与您在项目中的不同，可能会导致问题，请重新选择具有相同时间长度的另一个档案。";
"Oops^ the selected file’s duration must be the same as the clip you used in project." = "糟糕，所选档的时间长度必须与您在项目中使用的长度相同。";
"No write privilege for the target directory^ please specify a new directory." = "目标目录没有写入权限，请指定一个新目录。";
"Show Speed Control" = "显示速度控制";
"Can't find the file^ please make sure the filename and path are not changed:" = "找不到档案，请确保文件名和路径未更改：";
"No disc.Please insert a blank one." = "没有光盘。请插入空白光盘。";
"Customize Equalizer" = "自定义均衡器";
"Countdown1" = "倒数1";
"Countdown2" = "倒数2";

"Countdown3" = "倒数3";
"Countdown4" = "倒数4";
"Countdown5" = "倒数5";
"Countdown6" = "倒数6";
"Countdown7" = "倒数7";
"Countdown8" = "倒数8";
"Countdown9" = "倒数9";
"Black" = "黑色";
"Grey" = "灰色";
"White" = "白色";

"Checkerboard" = "棋盘";
"Gradient1" = "Gradient1";
"Gradient2" = "Gradient2";
"Gradient3" = "Gradient3";
"Gradient4" = "Gradient4";
"Gradient5" = "Gradient5";
"Gradient6" = "Gradient6";
"Gradient7" = "Gradient7";
"No disc.Please insert a blank one." = "没有光盘。请插入空白光盘。";
"This app requires camera access to record video." = "此应用需要摄像机访问权才能录制视频。";

"This app requires microphone access to record audio." = "此应用需要麦克风访问才能录制音频。";
"This app needs to send Apple Events to control iTunes." = "该应用程序需要发送Apple Events来控制iTunes。";
"Filmora does not have access to your Camera and Microphone." = " Filmora无法访问您的相机和麦克风。";
"Filmora does not have access to your screen recording." = " Filmora无法访问您的屏幕录像。";
"To allow access^ open System Preferences^ click on Security & Privacy and adjust the Privacy settings there." = "要允许访问，请打开'系统偏好设置'，单击'安全和隐私'，然后在此处调整'隐私'设置。";
"Drop Shadow" = "投下阴影";
"This app is running from a read-only disc image." = "该应用正在从只读光盘映像运行。";
"Problem might occur when running in disc image. It is recommended that you finished app installation by moving app to your Applications Folder." = "在光盘映像中运行时可能会出现问题。建议您通过将应用程序移至'应用程序文件夹'来完成应用程序的安装。";
"16:9 (Widescreen)" = "16：9（宽屏）";
"1:1 (Instagram)" = "1：1（Instagram）";

"9:16 (Portrait)" = "9:16（纵向）";
"4:3 (Standard)" = "4：3（标准）";
"21:9 (Cinema)" = "21：9（电影院）";
"Select Project Aspect Ratio" = "选择项目纵横比";
"Change Project Aspect Ratio" = "更改项目纵横比";
"All Effects" = "所有效果";
"9.1 =" = "";
"Auto Enhance" = "自动增强";
"High Quality (Full)" = "高质量（完整）";
"Better Quality (1/2)" = "更好的质量（1/2）";

"Medium Quality (1/4)" = "中等品质（1/4）";
"Low Quality (1/8)" = "低品质（1/8）";
"Filmstock" = "Filmstock";
"Open Filmstock" = "打开Filmstock";
"9.1.3 =" = "";
"Enable hardware acceleration for video decoding" = "为视频译码启用硬件加速";
"Enable hardware acceleration for video encoding" = "为视频编码启用硬件加速";
"The state of GPU rendering and hardware decoding has been changed and will take effect after rebooting the program." = "您的GPU渲染和硬件译码设置已更新，将在您下次打开Filmora时生效。";
"Name your custom text settings. They will be saved under the Custom category in your Titles library." = "为您的自定义文本设置命名。它们将保存在标题库的 Custom 类别下。";
"Save as Custom" = "另存为定制";

"SAVE AS CUSTOM" = "另存为定制";
"9.2.0 =" = "";
"Render Preview" = "渲染预览";
"Rendering files" = "渲染文件";
"Creating preview render for smooth playback" = "创建预览渲染以平滑播放";
"Rendering frame %d of %lld" = "正在渲染 %d 的%lld";
"Rendering frames: %lld of %lld" = "正在渲染 %d 的%lld";
"Estimated Time Left: %@" = "预计剩余时间：%@";
"Success! Your video has been created." = "成功！您的视频已创建。";
"Click this Render Preview button for smooth playback. You can delete unused render files to free up disk space by going to 'Wondershare Filmora' > 'Preferences' and finding the option in the 'Performance' tab." = "单击此‘渲染预览’按钮以流畅地播放。您可以通过以下方式删除未使用的渲染文件，以释放磁盘空间：转到‘ Wondershare Filmora’>‘首选项，然后在’性能‘选项卡中找到该选项。";

"File name should not begin with a dot ." = "文件名不应以点'.'开头";
"If you use dot . at the beginning of your file's name the file will be hidden." = "如果在文件名的开头使用点'.'，则文件将被隐藏。";
"Use ." = "使用'.'";
"Oops! You aren't subscribed to a Filmstock plan through this Wondershare ID." = "糟糕！您尚未通过此Wondershare ID订阅Filmstock计划。";
"Delete Preview Render Files" = "删除预览渲染档";
"Tutorials" = "教程";
"Give Feedback" = "给予回馈";
"Preview Render:" = "预览渲染：";
"Background render" = "背景渲染";
"Start after" = "启动时间";

"Seconds" = "秒后";
"Preview Render files folder:" = "预览渲染文件：";
"Automatically delete render files when closing a project file" = "关闭项目文件时自动删除渲染档。";
"Delete render files" = "删除渲染档";
"Are you sure you want to delete all render files?" = "您确定要删除所有渲染档吗？";
"Auto Ripple" = "自动纹波";
"Auto Ripple On" = "自动纹波开启";
"Auto Ripple Off" = "自动纹波关闭";
"Shared Media" = "共享媒体";
"Advanced Split Screen Edit" = "高级分屏编辑";

"Pan:" = "面板：";
"Error! Low disk space" = "错误！磁盘空间不足";
"Error! Render folder is full" = "错误！渲染文件夹已满";
"Insert Mode:" = "插入模式：";
"Split selected track only and insert" = "仅拆分所选曲目并插入";
"Split all tracks and insert" = "拆分所有曲目并插入";
"The file name(s) would be too long for the destination folder. You can shorten the file name and try again^ or try a location that has a shorter path." = "目标文件夹的文件名太长。请缩短文件名，然后重试，或尝试使用路径较短的位置。";
"There is not enough disk space. Free up disk space and try again." = "没有足够的磁盘空间。释放磁盘空间，然后重试。";
"The Split Screen clip has been modified. Do you want to save the changes?" = "分屏剪辑已被修改。您要保存更改吗？";
"Import media here to use it in multiple projects." = "在这里导入媒体以在多个项目中使用它。";

"The file name(s) would be too long for the destination folder. Try a location that has a shorter path." = "该文件名对于目标文件夹而言太长。请尝试使用路径较短的位置。";
"Drag a video or image onto the drop zone in previewer to create your split screen clip. Click the Advanced button to trim each sub clip." = "将视频或图像拖到预览器上以创建分割的屏幕剪辑。单击'高级'按钮以修剪每个子剪辑。";
"Add to Split Screen" = "添加到拆分屏幕";
"9.2.0 缺失 =" = "";
"Import Frequently Used Media Here to Use Across Projects" = "将经常使用的媒体导入此处以在整个项目中使用";
"Confirm your order information" = "确认您的订单信息";
"Confirm" = "确认";
"Email" = "电子邮件";
"Order number" = "订单号";
"Product name" = "产品名称";

"Telephone number" = "电话号码";
"Are you sure you want to remove all render files?" = "确定要删除所有渲染档吗？";
"Are you sure you want to remove all proxy files?" = "您确定要删除所有代理文件吗？";
"There is not enough free disk space to complete preview render^ please free up some disk space and try again." = "没有足够的可用磁盘空间来完成预览渲染，请释放一些磁盘空间，然后重试。";
"Individual Plan" = "个人计划";
"Business Plan" = "商业计划";
"Academic Plan" = "学术计划";
"Manage My Account" = "管理我的账户";
"Nothing configurable^ please click a split screen section in Previewer to continue editing." = "无需配置。请单击预览器中的拆分屏幕部分以继续编辑。";
"Fit Split Screen Duration on main Timeline" = "在主时间轴上调整分屏持续时间";

"Split Screen 1" = "分屏1";
"There is not enough free disk space to complete preview render^ please free up some disk space and try again." = "没有足够的磁盘空间来完成预览渲染。请释放存储空间，然后重试。";
"Advanced" = "高级";
"Render Timeline" = "渲染预览";
"The upload has failed^ but the video has been saved to your hard disk. Please sign in your YouTube account again if necessary and upload the file again." = "上传失败，但视频已保存到硬盘上。请登录您的YouTube账户上传档。";
"Open File Location" = "打开文件所在位置";
"Untitled" = "无标题";
"Split Screen Duration" = "分屏持续时间";
"Enable Split Screen Animation" = "启用分屏动画";
"Preparing..." = "正在准备……";

"Creating..." = "生成中...";
"Make TSFolder..." = "制作TSFolder ...";
"Copy TSFolder..." = "复制TSFolder ...";
"Make DVDMedia..." = "制作DVDMedia ...";
"Make ISO..." = "制作ISO ...";
"Copy ISO..." = "复制ISO ...";
"Burning..." = "燃烧中……";
"Uploading..." = "正在上传...";
"Create DVD Menu" = "创建DVD菜单";
"Invalid characters in DVD name! *./[]\:|=^ as well as Japanese and Chinese characters are not allowed!" = " DVD名称中的无效字符！' *。/ [] \： |";

"How kinds of videos you are planning to make?nWe will provide relative resources/effects based on your opinion in the futher. (Max. 3 choices)" = "您制作什么样的视频？n您的答案将帮助我们确定接下来要制作的视频效果。（最多3个选择）";
"Submit" = "提交";
"Skip" = "前往";
"Follow us for more tutorials." = "关注我们，获取更多教程。";
"9.2.5 =" = "";
"Video Tutorials" = "视频教程";
"Learn Filmora" = "学习Filmora";
"Quick Tour" = "快速浏览";
"Hi^ thanks for choosing Filmora. We made this quick start tour to help you jump in and make amazing videos. It'll only take 1 minute!" = "您好，感谢您选择Filmora。我们进行了此快速入门之旅，以说明您跳入视频制作！只需一分钟即可完成。";
"1/5 Import Media" = "1/5导入媒体";

"Import video clips^ images^ and audio files." = "导入视频剪辑，图像和音频文件。";
"NEXT" = "下一步";
"2/5 Add Resources to Project" = "2/5向项目添加资源";
"Add Resources to Project" = "向项目添加资源";
"Just drag and drop! Add clips^ titles^ transitions^ effects^ and more to the timeline easily." = "拖放以将剪辑，标题，转场，效果等添加到时间线。";
"3/5 Manage Clips on Timeline" = "3/5在时间轴上管理剪辑";
"Manage Clips on Timeline" = "管理时间在线的剪辑";
"Split clips using the 'scissors' tool. Drag clips to move them to different tracks." = "使用'剪刀'工具分割剪辑。拖动剪辑将它们移动到不同的轨道。";
"4/5 Preview Your Project" = "4/5预览项目";
"Preview Your Project" = "预览您的项目";

"Drag the playhead to where you want to start watching and click the 'Play' button." = "将播放头拖到您要开始观看的位置，然后单击'播放'按钮。";
"5/5 Export and Share" = "5/5导出和共享";
"Export and Share" = "导出和共享";
"Export your video to your computer or share it on social media." = "将视频导出到计算机或在社交媒体上共享。";
"Finish" = "完";
"Click here to watch video tutorials^ read our user guide^ and more." = "单击此处观看视频教程，阅读用户指南等。";
"START A NEW VIDEO" = "开始一个新的视频";
"STAY IN THIS PORJECT" = "在此住宿";
"Well Done!" = "做得好！";
"You finished the Quick Start guide! Now you can keep playing with this sample project^ or you can start a brand new creation that’s all your own." = "您已经完成了快速入门指南！现在开始您自己的创作或进一步了解Filmora。";

"Are you sure you want to quit the Quick Start tour? It's only 1 minute long and you learn a lot." = "您确定要退出快速入门之旅吗？它只有1分钟的时间，您会学到很多东西。";
"Continue" = "继续";
"Quit the tour" = "退出游览";
"Click here to import your own pictures^ videos^ or audio" = "单击此处导入您自己的图片，视频或音频";
"When you're finished^ click 'Export' to export your video." = "完成？单击'导出'以导出您的视频。";
"1 minute" = "1分钟";
"Drag and drop" = "拖放";
"Drag" = "拖动";
"space" = "空间";
"Space" = "空间";

"Mouse Drag" = "鼠标拖动";
"Filmora Quick Start" = " Filmora快速入门";
"1 Learning the Interface" = "1学习界面";
"2 Creating a Project" = "2创建项目";
"3 Importing Media" = "3导入媒体";
"4 Editing Basics" = "4种编辑基础";
"5 Exporting Media" = "5导出媒体";
"6 Performance and Preferences" = "6性能和偏好";
"7 Using the Timeline" = "7使用时间轴";
"8 Editing Audio" = "8编辑音讯";

"9 Color Correction" = "9色校正";
"10 Text and Titles" = "10个文本和标题";
"11 Transitions" = "11次过渡";
"12 Effects" = "十二种效果";
"13 Auto Ripple" = "13自动波纹";
"Quick Start Guide" = "快速入门之旅";
"REGISTER" = "注册";
"Forget password?" = "忘记密码？";
"Please input your email" = "请输入您的电子邮件";
"Password" = "密码";

"Confirm Password" = "确认密码";
"Please enter a vaild email" = "请输入无效的电子邮件";
"Please enter a password" = "请输入密码";
"Enter a combination of at least six numbersletters & symbols." = "输入至少六个数字字母和符号的组合。";
"The password youve entered is incorrect." = "您输入的密码不正确。";
"Something wrong please try again!" = "出了点问题，请重试！";
"Login successfully" = "登录成功";
"Success" = "成功";
"Error" = "错误";
"In Process" = "进行中";

"Create an Account" = "创建一个账户";
"or login with" = "或登录";
"Create Account Successfully!" = "成功！账户已创建";
"Log in to your Wondershare ID" = "登录到您的Wondershare ID";
"Create your Wondershare ID" = "创建您的Wondershare ID";
"Already have an account?" = "已经有一个账户？";
"Sign in here" = "在这里登录";
"Not a member?" = "非会员？";
"Back to Log In" = "返回登录";
"Next Step" = "下一步";

"Reset Password" = "重设密码";
"New Password" = "新密码";
"Please confirm your password" = "请确认您的密码";
"Please wait for follow-up actions!" = "请等待后续行动！";
"Didn't receive an email?" = "没有收到电子邮件吗？";
"Click here to" = "单击此处以";
"resend" = "重发";
"Forgot your password?" = "忘记密码了吗？";
"Enter your email address" = "输入你的电子邮箱地址";
"For your account security please enter your verification code below. We sent your verification code to" = "为确保您的账户安全，请在下面输入您的验证码。我们已将您的验证码发送给";

"Enter verification code" = "输入验证码";
"By creating this account you are agreeing to our" = "通过创建此账户即表示您同意我们的信息";
"Privacy Policy" = "隐私政策";
"EULA" = " EULA";
"First Name" = "名字";
"Last Name" = "姓";
"Please enter a valid first name." = "名字";
"Please enter a valid last name." = "姓";
"Active Device Limit" = "使用中设备限制";
"Empower Your Imagination" = "增强您的想象力";

"Log In on this Device" = "在此设备上登录";
"Do Not Log In" = "不登录";
"You are currently signed in as %@ on %d other devices. Your device limit is %d" = "您当前在%@其他设备上以%d身份登录。您的设备限制为%d";
"If you log in on this device using this account you will be logged out on the following device:%@" = "如果您使用此账户登录此设备，则将在以下设备上注销：%@";
"Loading..." = "正在载入...";
"Try Again" = "再试一次";
"Page Did Not Load" = "页面未载入";
"The page could not be loaded. Please try one of the following solutions:n1. Check your network settings and^ if there's no problem^ try again.n2. Disable or change the settings on your firewall and try again." = "该页面无法加载。要解决该问题，请执行以下操作： n1。检查您的网络设置 n2。禁用或更改防火墙设置";
"Network connection failed" = "网络连接失败";
"We noticed that you added some footage into the project.Do you want to export your video?" = "我们注意到您已将素材添加到项目中^您要导出视频吗？";

"Project Library Window at Startup:" = "启动时的项目库窗口：";
"Show this window when Filmora launches" = "在Filmora启动时显示此窗口";
"Show Startup window when Filmora launches" = "在Filmora启动时显示启动窗口";
"Old Project conversion =" = "";
"If the conversion fails^ you can still use your original version of Filmora to open the project file." = "如果转换失败，您仍然可以使用原始版本的Filmora打开项目文件。";
"Failed to convert the project file" = "档转换失败";
"Please use your original version of Filmora to open the project file." = "请使用原始版本的Filmora打开项目文件。";
"Contact our Customer Support if you don't have your original version any more." = "如果您不再有原始版本，请与我们的客户支持联系。";
"Help Center" = "帮助中心";
"Follow this tutorial to get up to speed." = "遵循本教程以加快速度。";

"Match to Media" = "匹配媒体";
"Keep Project Settings" = "保留项目设置";
"You have exceeded the character limit please use multiple text boxes." = "您已超出字符数限制请使用多个文本框。";
"Do you want to keep the split clips as a group?" = "您想将拆分的剪辑分组吗？";
"Keep Group" = "归为一组";
"Ungroup" = "取消分组";
"Straight Alpha" = " 直接Alpha混合";
"Premultiplied Alpha" = "预乘Alpha混合";
"Ignore Alpha" = "忽略Alpha混合";
"Click to split" = "点击拆分";

"Drag to move playhead" = "拖动以移动播放头";
"Beat Detection" = "节拍检测";
"Beat Options" = "节拍设置";
"Highlight every" = "突出每一个";
"Highlight offset" = "突出显示偏移量";
"Beats" = "节拍";
"Mark highlight beats only" = "仅标记高亮节拍";
"Beats analyzed. Drag and drop the music to the timeline to see beat markers." = "节拍分析。将音乐拖放到时间线以查看节拍标记。";
"Filmora is installing beat detection plugins. Please wait." = " Filmora正在安装节拍检测插件，可能需要一些时间，请稍候。";
"beat detection completed" = "节拍检测完成";

"beat detected failed" = "无法检测到节拍";
"Request time out^ Please check your network connection." = "请求超时，请检查您的网络连接。";
"Click here to manually install the plugin." = "单击此处手动安装插件。";
"Color Enhancement" = "色彩增强";
"Threshold" = "阈值";
"Value" = "强度";
"Frames" = "框架";
"Included" = "包含";
"You don't have any Favorites. Click 'Favorite' while hovering over a resource to add an item to this folder." = "您的'Favorite'没有任何资源。将鼠标悬停在资源上时，单击'Favorite'以将资源添加到此文件夹。";
"Find even more video effects^ music^ stock footage^ and images on Filmstock." = "在Filmstock上查找更多视频效果，音乐，素材和图像。";

"Visit Filmstock" = "访问Filmstock";
"Your One-Stop Shop for Royalty-Free Video Effects^ Audio^ and Stock Media." = "您的一站式商店，提供免费授权的视频效果，音频和股票媒体。";
"You're not connected to the internet" = "您未连接到互联网";
"You need internet access to visit Filmstock. Please check your connection and try again." = "您需要访问Internet才能访问Filmstock。请检查您的连接，然后重试。";
"Access more effects! Try Filmstock free for %@ days." = "获得更多效果！免费试用Filmstock只需%@天。";
"Access more effects! Try" = "访问更多效果！尝试";
"free for %@ days." = "免费%@天。";
"Start Free Trial" = "开始免费试用";
"I agree to the Terms and Conditions." = "我同意这条款和条件。";
"I agree to" = "我同意";

"the Terms and Conditions" = "条款和条件";
"Free Trial of Filmstock" = "Filmstock的免费试用";
"1. You'll get the Free Trial for %@ days." = "1.您将获得%@天的免费试用。";
"For your trial period you'll be able to use both Standard and Premium video effects and other resources recommended here for free." = "在试用期内，您可以免费使用标准和高级视频效果以及此处推荐的其他资源。";
"When your trial ends you can choose to purchase a Filmstock plan to continue using these resources." = "试用期结束后，您可以选择购买Filmstock计划以继续使用这些资源。";
"Got It" = "获得";
"Congrats! Your free trial will last from %@ to %@." = "恭喜！您的免费试用期将从%@到%@。";
"from %@ to %@" = "从 %@ 到 %@";
"Free Trial" = "免费试用";
"%@ Days Left" = "还剩%@天";

"Sorry^ your free trial has ended. To continue using Filmstock resources please purchase a subscription." = "对不起，您的免费试用已经结束。要继续使用Filmstock资源，请购买订阅。";
"Subscribe" = "订阅";
"Refresh My Account" = "刷新我的账户";
"You are subscribed to the Filmstock Standard Plan. If you need to try the effects from the Premium Plan^ please upgrade your account." = "您已经订阅了Filmstock标准计划。如果您需要尝试使用Premium计划的效果，请升级您的账户。";
"You are subscribed to the Filmstock Premium Plan. All the recommended effects below can be used." = "您已经订阅了Filmstock高级计划。可以使用下面所有推荐的效果。";
"Subscribe to Premium Plan" = "订阅高级计划";
"A video preview of the effects in this pack." = "此包中效果的视频预览。";
"Downloading..." = "正在下载...";
"Cancel Download" = "取消下载";
"Find effects downloaded from Filmstock here." = "在此处查找从Filmstock下载的效果。";

"Standard plan" = "Standard plan";
"Premium plan" = "Premium plan";
"StIll have problems^ please click here." = "仍然有问题，请单击此处。";
"click here" = "单击此处";
"upgrade_Link" = "升级";
"Login Required" = "需要登录";
"Filmstokcs need login and register" = "您需要一个Wondershare ID才能继续。请登录或免费创建一个账户。";
"Wondershare ID provides you an easy way to activate your software access Filmora Effect Store and Filmora.io community." = " Wondershare ID使您可以轻松激活Filmora并访问Filmstocks效果。";
"Get More Effects from Filmstock" = "从Filmstock获得更多效果";
"Try Filmstock free for %d days" = "免费试用Filmstock达%d天";

"Activate Wondershare Filmora" = "激活Wondershare Filmora";
"Wondershare Filmora (UNACTIVATED)" = "Wondershare Filmora（未激活）";
"Sign in with your Wondershare ID to activate Filmora" = "使用您的Wondershare ID登录以激活Filmora X";
"Enter the email you used to place the order" = "输入您用于下订单的电子邮件";
"Enter your password" = "输入密码";
"Forget password" = "忘记密码？";
"Sign in to Activate Filmora Now" = "立即登录以激活Filmora X";
"OR" = "要么";
"If you have a license code^ or have other trouble to activate Filmora^ click here to troubleshoot." = "如果您有许可证代码，或在激活Filmora X时遇到其他麻烦，请单击此处进行故障排除。";
"If you're having trouble activating Filmora^ click here to troubleshoot." = "如果您在激活Filmora X时遇到问题，请单击此处进行故障排除。";

"You are signed in with the Wondershare ID (%@) and are using the free plan of Filmora." = "您使用Wondershare ID（%@）登录，并且正在使用Filmora X的免费计划。";
"If you have purchased a plan^ click here to refresh your activation status." = "如果您购买了计划，请单击此处刷新激活状态。";
"Please make sure you‘re using the same OS platform you purchased it for." = "请确保您使用的是购买时使用的相同操作系统平台。";
"Wondershare Filmora (ACTIVATED)" = "Wondershare Filmora（激活）";
"Your Wondershare ID (%@) has been activated sucessfully." = "您的Wondershare ID（%@）已成功激活。";
"Wondershare ID" = " Wondershare ID";
"Lifetime Plan/Annualy Plan/Monthly Plan/Quaterly Plan" = "终身计划/年度计划/月度计划/季度计划";
"Expires" = "过期时限";
"Your license has been activated successfully." = "您的许可证已成功激活。";
"You are signed in with the Wondershare ID (%@) .We are refreshing your account info now. It may take a few seconds." = "您已使用Wondershare ID（%@）登录。我们现在正在刷新您的帐户信息。这可能需要几秒钟。";

"It looks like this Wondershare ID has been deactivated on this device^ please re-login on this device or double check the activation status in Account Center." = "看来此Wondershare ID在此设备上已被停用，请在此设备上重新登录或在账户中心中仔细检查激活状态。";
"There is no Wondershare ID associated with that email address. Make sure to use the email address you used to place the order. You can find it in your confirmation email." = "没有与该电子邮件地址关联的Wondershare ID。请确保使用您下订单时使用的电子邮件地址。您可以在确认电子邮件中找到它。";
"The password you've entered is incorrect. Click Forget password to reset your password." = "您输入的密码不正确。单击'忘记密码'以重置密码。";
"Enter the email address you used to purchase your license and the activation code you received in your confirmation email. Or click here to retrieve your license code." = "输入您用于购买许可证的电子邮件地址以及您在确认电子邮件中收到的激活码。或单击此处检索您的许可证代码。";
"Licensed e-mail" = "许可电子邮件";
"Activation code" = "激活码";
"FREE TRIAL" = "免费试用";
"Activate Filmora Now" = "立即激活Filmora X";
"If you have purchased a plan^ click here to refresh your authorization." = "如果您购买了计划，请单击此处刷新您的授权。";
"We are refreshing your account info now. It may take a few seconds." = "我们现在正在刷新您的帐户信息。这可能需要几秒钟。";

"Still unactivated? Please check that you're using the same OS platform you purchased it for. For more troubleshooting^ click here." = "仍未激活？请检查您是否使用了与其购买的操作系统相同的平台。有关更多故障排除，请单击此处。";
"click here2" = "点击这里";
"Split Button" = "拆分按钮";
"Show the split button on timeline playhead" = "在时间轴播放头上显示拆分按钮";
"Unlisted" = "不公开";
"Select all clips with the same color mark" = "选择所有具有相同颜色标记的剪辑";
"Close Gap" = "封闭间隙";
"1. Videos about daily life are popular on YouTube." = "1.有关日常生活的视频在YouTube上很受欢迎。";
"2. When using a green screen make sure your space is well lit." = "2.使用绿幕时，请确保您的空间照明良好。";
"3. 'Magic hours' for video lighting: right after sunrise and right before it sets." = "3.视频照明的'魔法时间'：紧接日出之后，日落之前。";

"4. Invent your own challenge video and you could go viral." = "4.发明自己的挑战视频，您可能会大肆宣传。";
"5. Clap to create a waveform spike for easy audio syncing." = "5.拍拍以创建波形尖峰以便于音讯同步。";
"6. The internet loves animals. Could your pet be the next big star?" = "6.互联网喜欢动物。你的宠物可以成为下一个大明星吗？";
"7. Use text in Facebook videos - 85% of them are watched without sound." = "7.在Facebook视频中使用文字-观看85％的声音没有声音。";
"8. When shooting outdoors^ keep the sun behind you." = "8.在户外拍摄时，请保持阳光在你身后。";
"9. Add clips to Shared Media to access them in future projects." = "9.将剪辑添加到共享媒体以在以后的项目中访问它们。";
"10. Create a video intro that shows off your personality." = "10.创建一个展示您个性的视频介绍。";
"11. Fade down your background music while someone's talking." = "11.有人说话时淡化背景音乐。";
"12. Use timeline markers to label your clips and stay organized." = "12.使用时间轴标记来标记您的剪辑并保持井井有条。";
"13. You can record voiceovers inside Filmora." = "13.您可以在Filmora中录制画外音。";

"14. Mark beats with Beat Detection and edit to your music." = "14.用'节拍检测'标记节拍并编辑音乐。";
"15.Build social proof with a testimonial video" = "15.用证明视频制作'社会证明'";
"16.Introduce the team with a company video." = "16.向团队介绍公司视频。";
"17. Create a music video for your fire audio track." = "17.为您的火线音轨创建音乐视频。";
"Redo last action." = "重做最后一个动作。";
"Undo last action." = "撤销上一个动作。";
"Delete selected media on timeline." = "在时间在线删除选定的媒体。";
"Split selected media at playhead location." = "在播放头位置拆分所选媒体。";
"Choose a smaller section of your image to keep." = "选择保留图像的一小部分。";
"Speed" = "速度";

"Adjust the speed of your media or play it backwards." = "调整媒体速度或向后播放。";
"Change the aesthetic of your media by adjusting settings like white balance^ saturation^ and contrast or by applying 3D LUTs." = "通过调整白平衡，饱和度和对比度等设置或应用3D LUT来改变媒体的美感。";
"Click for more help." = "单击以获取更多帮助。";
"Change your background or create special effects." = "更改背景或创建特殊效果。";
"Find additional editing options like opacity^ rotation^ motion^ and more." = "找到其他编辑选项，例如不透明度，旋转，运动等。";
"Extend or reduce the duration of your media. This may change the speed." = "延长或减少媒体的持续时间。这可能会改变速度。";
"Right-click and visit Beat Search by previewing the music. The following music can be added to the timeline for further editing." = "修复您视频的曝光度，风格化的色彩或赋予视频全新的美感。";
"No Effects" = "无影响";
"1. Click to split your selected clip." = "1.单击以拆分选定的剪辑。";
"2. Click^ hold^ and drag to move the playhead." = "2.单击，按住并拖动以移动播放头。";

"Right click on the song thumbnail to access Beat Detection. Then add the song to the timeline the beats will be marked for easy editing." = "右键单击歌曲缩略图以访问'节拍检测'。然后将歌曲添加到时间线，将标记节拍以便于编辑。";
"Click here for tutorials." = "单击此处以获取教程。";
"Advanced Challenge" = "高级挑战赛";
"Welcome! Complete the missions below to get familiar with Filmora. Do them all to earn a reward!" = "欢迎您！完成以下任务以熟悉Filmora。全都获得奖励！";
"Import Media 9.5" = "导入媒体 //导入媒体前面已经定义过了，但此版本对它进行多语言翻译后的结果与原来不同";
"Split a Clip" = "分割剪辑";
"Add Video Effects" = "添加视频效果";
"Export Your Video" = "导出视频";
"When you're done^ click here to access your prize." = "完成后，请单击此处获取您的奖品。";
"Claim Your Reward" = "领取您的奖励";

"Drag a video clip^ image^ or audio file from your computer and drop it into Project Media" = "将视频剪辑，图像或音频文件从您的计算机中拖放到Project Media中。";
"Done! Next" = "完成！下一个";
"Learn More" = "学到更多";
"Click and drag to move the playhead. Then^ click the scissors to split your clip." = "单击并拖动以移动播放头。然后，单击剪刀以拆分剪辑。";
"Crop a Clip" = "裁剪剪辑";
"Click on the 'Crop' icon and then adjust the green box around your clip." = "单击'裁剪'图示，然后调整剪辑周围的绿色框。";
"Add a Transition" = "添加过渡";
"Go to Transitions and drag any transition so it's sitting between two clips." = "转到过渡并拖动任何过渡，使其位于两个剪辑之间。";
"Back" = "背部";
"Add an Effect" = "添加效果";

"Go to Effects and choose a filter or overlay. Drag it onto a clip^ or into the space above it." = "转到效果并选择滤镜或迭加层。将其拖到剪辑上或上方的空间中。";
"Add an Element" = "添加元素";
"Go to Elements and choose a motion graphic you like. Drag it into your timeline above a clip." = "转到Elements并选择所需的运动图形。将其拖到上方的时间轴中一个剪辑。";
"Try the Speed Controls" = "尝试速度控制";
"With a clip selected^ click on the speed gauge icon. You'll see options to make your clip 100 times faster or slower." = "选择一个剪辑后，单击速度表图标。您将看到使剪辑快或慢100倍的选项。";
"Click Export. Then^ name your video and choose where to save it. Click Export in the window." = "单击导出。然后，为您的视频命名，然后选择保存位置。在窗口中单击导出。";
"When your video is done exporting^ your mission will be complete!" = "当您的视频导出完成后，您的任务将完成！";
"Congrats!" = "恭喜！";
"For completing the Get Started missions^ you've earned a free video effect pack!" = "为完成Get Started任务，您已获得免费的视频效果包！";
"Claim Your Prize" = "兑换奖励";

"You've Earned a FREE Effect Pack!" = "您已获得免费效果包！";
"*This offer is exclusive to users who completed the related tasks." = " *此优惠仅适用于完成相关任务的用户。";
"Choose Your FREE Effect Pack" = "选择免费的效果包";
"Your Audience Awaits!" = "您的观众在等！";
"Get Filmora and start creating." = "获取Filmora并开始创建。";
"Filmora Lifetime plan" = " Filmora终身计划";
"All features" = "所有功能";
"Free updates" = "免费更新";
"No watermark" = "无水印";
"Free Tech Support" = "免费技术支持";

"Windows" = "窗口";
"macOS" = "苹果系统";
"Sorry^ it looks like you've already claimed your free pack. You can download it from your account center." = "很抱歉，您好像已经索取了免费包装。您可以从账户中心下载它。";
"Take Me There" = "去下载";
"Sorry^ it looks like you haven't earned this reward. In order to claim your free pack^ download Filmora and complete the related tasks." = "对不起，您似乎还没有获得这份奖励。为了索取免费包装，请下载Filmora并完成相关任务。";
"Download Free Trial" = "下载免费试用版";
"Awesome!" = "太棒了！";
"Now download your free pack." = "现在下载您的免费包。";
"You already purchased this pack. Please choose a different pack." = "您已经购买了此包装。请选择其他包装。";
"Do more with Filmora! Complete the missions below to learn more about the program and earn a reward." = "使用Filmora做更多工作！完成以下任务，以了解有关该计划的更多信息并获得奖励。";

"Try the Green Screen Tool" = "尝试绿屏工具";
"Add Movement with Pan and Zoom" = "通过平移和缩放添加运动";
"Use a Keyboard Shortcut" = "使用键盘快捷方式";
"Add a video with green in it to your timeline and double click on it. Then^ check the box next to Chroma Key. The green will be keyed out." = "将带有绿色的视频添加到您的时间轴，然后双击它。然后，选中'色度键'旁边的框。绿色将被抠出。";
"Add Movement with Pan & Zoom" = "通过平移和缩放添加运动";
"Select a clip in the timeline and click the 'crop' icon in the toolbar. Then^ click into the Pan & Zoom tab. Set a start and end frame to create movement." = "在时间轴中选择一个剪辑，然后单击工具栏中的'裁剪'图示。然后，单击'平移和缩放'选项卡。设置开始和结束帧以创建运动。";
"Use a Split Screen Preset" = "使用分屏预设";
"Go to the split screen tab and drag any preset into your timeline. Then^ drag video clips or images into the drop zones in the Preview panel." = "转到拆分屏幕选项卡，然后将任何预设拖动到时间线中。然后，将视频剪辑或图像拖动到'预览'面板中的放置区域中。";
"Try Advanced Text Editing" = "尝试高级文本编辑";
"From the Titles tab drag any text effect into the timeline^ double click on it^ and choose Advanced. In the Advanced Text Editing window you can make a variety of changes." = "从'标题'选项卡中将任何文本效果拖到时间线，双击它，然后选择'高级'。在'高级文本编辑'窗口中，您可以进行各种更改。";

"Do Some Color Correction" = "进行一些色彩校正";
"Double click on a clip in your timeline^ then go into the Color tab and click Advanced to see all the color tuning options." = "双击时间线中的剪辑，然后进入'颜色'选项卡并单击'高级'以查看所有颜色调整选项。";
"Go to Help > Keyboard Shortcuts to see a list of the shortcuts available and try one out. Learning these will save you a lot of time." = "转到说明>键盘快捷方式以查看可用的快捷键列表，然后尝试一下。学习这些快捷键可以节省大量时间。";
"Congrats on finishing the missions!" = "祝贺完成任务！";
"Search the Filmora User Guide" = "搜索Filmora用户指南";
"SEARCH" = "搜索";
"Popular topics:" = "热门话题：";
"Activate Filmora" = "激活Filmora";
"Download free video effects" = "下载免费视频效果";
"Remove watermark" = "删除水印";

"Quick Start Tour" = "快速入门之旅";
"Learn Filmora's basic workflow in 5 steps." = "通过5个步骤来学习Filmora的基本工作流程";
"Essential Editing Tutorials" = "基本编辑教程";
"Advanced Editing Tutorials" = "高级编辑教程";
"Get Creative" = "发挥创意";
"More Video Tutorials" = "更多视频教程";
"User Guide" = "用户指南";
"Basic Editing" = "基本编辑";
"Add Effects" = "添加效果";
"Advanced Editing" = "高级编辑";

"Export & Share" = "导出和共享";
"See More Topics >>" = "查看更多主题>>";
"FAQs" = "常见问题解答";
"How can I activate my Filmora license?" = "如何激活我的Filmora许可证？";
"What is Filmstock?" = "什么是电影胶片？";
"How do I download all built-in effects?" = "如何下载所有内置效果？";
"Limitations of the free trial." = "免费试用的限制。";
"How do I edit green screen videos with Filmora?" = "如何使用Filmora编辑绿屏视频？";
"How do I create a thumbnail for my video?" = "如何为我的视频创建缩略图？";
"How can I get plain text (no animation) in Filmora?" = "如何在Filmora中获得纯文本（没有动画）？";

"How can I add a watermark or logo to my video?" = "如何在视频中添加水印或徽标？";
"Get inspired by Filmora users like you!" = "从像您这样的Filmora用户那里获得启发！";
"Travel" = "旅行";
"Family & Love" = "家庭/爱情";
"Gaming" = "游戏";
"More Categories" = "更多类别";
"Editing Video Footage" = "编辑视频";
"Editing Audio Clips" = "编辑音频素材";
"Editing Images" = "编辑图像";
"Add Filters^ Transitions^ Sound Effects^ and more" = "添加过滤器，过渡，声音效果等";

"Play videos backwards" = "向后播放视频";
"See More" = "查看更多";
"Complete missions inside Filmora to earn a reward!" = "完成Filmora内部的任务以获得奖励！";
"Earn a Prize" = "获得奖赏";
"See what's possible with Filmora!" = "看看Filmora有什么可能！";
"Get Creative Now" = "立即获得创意";
"Get More Royalty-Free Music" = "获取更多免版税音乐";
"Get More Creative Titles" = "获得更多创意标题";
"Get More Transitions" = "获得更多过渡";
"Get More Filters and Overlays" = "获取更多的过滤器和迭加层";

"Get More Motion Elements" = "获取更多运动元素";
"Try it Free" = "免费尝试";
"Try Filmstock free for 7 days." = "免费试用Filmstock 7天。";
"START FREE TRIAL" = "开始免费试用";
"I agree to the Terms and Conditions" = "我同意这条款和条件";
"1. The free trial lasts 7 days." = "1.免费试用期为7天。";
"2. For your trial period you'll have access to a specific selection of resources from Filmstock." = "2.在试用期内，您将可以从Filmstock获得特定资源的选择。";
"3. When your trial ends you can choose to purchase a Filmstock plan if you want to continue using these resources." = "3.试用期结束后，如果您想继续使用这些资源，则可以选择购买Filmstock计划。";
"Visit Filmstock." = "访问Filmstock。";
"Get More Creative Titles for FREE" = "免费获取更多创意标题";

"Get More Transitions for FREE" = "免费获得更多转换";
"Get More Filters and Overlays for FREE" = "免费获取更多过滤器和迭加层";
"Get More Motion Elements for FREE" = "免费获取更多运动元素";
"Can you answer 2 quick questions?" = "您能回答两个快速问题吗？";
"We noticed that you closed Filmora without trying it. Please let us know what we could have better." = "我们注意到您没有尝试就关闭了Filmora。请让我们知道我们可以做得更好。";
"Your feedback will help us improve our products. Thank you!" = "您的回馈将说明我们改善产品。谢谢！";
"1. Why did you close Filmora without creating a video? (Check all that apply)" = "1.为什么不创建视频就关闭Filmora？（选中所有适用项）";
"I don't have any footage yet." = "我还没有任何镜头。";
"The interface looks too complicated." = "接口看起来太复杂了。";
"I don't know how to import footage." = "我不知道如何导入素材。";

"I don't know how to start making a video." = "我不知道如何开始制作视频。";
"The software crashed." = "软件崩溃了。";
" It is not a free software." = "它不是免费软件。";
"The software cannot run on my computer." = "该软件无法在我的计算机上运行。";
"I'm busy. I'll try again later." = "我很忙。我待会再试。";
"I am not in the mood to make a video" = "我不打算制作视频";
"Other (please specifiy)" = "其他（请具体说明）";
"2. Please leave your email address. We might contact you for more information." = "2.请留下您的电子邮件地址。我们可能会与您联系以获取更多信息。";
"Filmora Video Tutorials to Help you Get Started!" = " Filmora视频教程可说明您入门！";
"FREE Stock Videos^ Audio^ and Video Effects" = "免费的股票视频，音讯和视频效果";

"Videos" = "视频";
"Video Effects" = "视频效果";
"Discover More" = "发现更多";
"You've Earned 7 Days of the Filmstock Standard Plan" = "您已经获得了电影标准计划的7天";
"*One prize per account." = " *每个账户一个奖项。";
"Why Choose Filmstock?" = "为什么选择电影胶片？";
"Unlimited Downloads" = "无限下载";
"Download anything in the Standard Library including Filmora effects^ After Effects templates^ stock video^ and more." = "下载标准库中的所有内容，包括Filmora效果，After Effects模板，股票视频等。";
"Royalty-Free License" = "免版税许可";
"Use anything from Filmstock in any kind of project^ personal or commercial." = "在任何类型的个人或商业项目中使用Filmstock提供的任何内容。";

"Constantly Growing" = "不断增长";
"More of the resources you need are added every week." = "每周都会增加您需要的更多资源。";
"Unique Media" = "独特的媒体";
"Filmstock provides a wide selection of media assets including video effects you won't find anywhere else." = " Filmstock提供了广泛的媒体资源选择，包括您在其他任何地方都找不到的视频效果。";
"Featured Assets" = "特色资产";
"Filmora Effects Packs" = " Filmora特效包";
"Images" = "图片";
"Explore More" = "探索更多";
"Success! You've Activated 7 Days Filmstock Standard Plan!" = "成功！您已经激活了7天胶片标准计划！";
"Explore Filmstock Now" = "立即浏览电影胶片";

"Opps! You’ve already redeemed this reward. You can purchase a plan to continue using Filmstock assets." = "糟糕！您已经兑现了这一奖励。您可以购买计划以继续使用Filmstock资产。";
"Subscribe Now" = "现在订阅";
"Lower playback quality to improve playback performance" = "降低播放质量以提高播放性能";
"Vertical" = "垂直";
"Horizontal" = "水平";
"Edge Processing:" = "边缘处理：";
"Reflect" = "镜像";
"Extend" = "延伸";
"Tile" = "平铺";
"Include Trimmed Frames" = "包括修剪的框架";

"Login to your Wondershare ID" = "登录到您的Wondershare ID";
"Email address" = "电子邮件地址";
"Use a email address instead" = "改为使用电子邮件地址";
"Use a mobile phone instead" = "改用手机";
"Set Password" = "设置密码";
"Don't have a Wondershare ID?" = "没有Wondershare ID吗？";
"Create account" = "创建账号";
"Verify your identity" = "验证您的身份";
"To confirm your identity we'll send you a verification code to" = "为确认您的身份，我们将向您发送验证码至";
"Sign in to a different account" = "登录到其他账户";

"Keep me signed in" = "保持登录状态";
"Forget your password?" = "忘记密码？";
"login success" = "登录成功";
"Enter the code sent to" = "输入发送到的代码";
"Verify Code" = "验证码";
"Create a Wondershare ID" = "创建一个Wondershare ID";
"Or^ link this account to your current Wondershare ID." = "或者，将此账户连结到您当前的Wondershare ID。";
"Back to sign in" = "返回登录";
"We found a Wondershare ID linked with this email. Please log in." = "我们找到了与此电子邮件链接的Wondershare ID。请登录。";
"Please enter your email" = "请输入您的电子邮件";

"Please enter your mobile phone" = "请输入您的手机";
"Create Password" = "创建密码";
"Connect & Create Account" = "连接并创建账户";
"Create account with email" = "使用电子邮件创建帐户";
"Create account with Mobile Phone" = "使用手机创建账户";
"By clicking Create account^ I agree that I have read and accepted the" = "通过单击创建账户，我同意我已阅读并接受使用条款和隐私政策";
"Click to create an account^ it means that you have read and agree to Wondershare's license policy and privacy policy" = "单击创建账户。我已阅读并同意Wondershare的许可政策和隐私政策。";
"Sign in with Email address" = "使用电子邮件地址登录";
"Success! New password set." = "成功！设置了新密码。";
"This account doesn't exist. Enter a different account or" = "此账户不存在。输入其他账户或";

"create a new one." = "创建一个新的。";
"Success!" = "成功！";
"Oops^ there's no page here." = "糟糕，这里没有页面。";
"BACK TO HOME PAGE" = "返回首页";
"Didn't receive a code?" = "没有收到密码吗？";
"Please wait for the message to arrive. You can also check your spam folder or" = "请等待邮件到达。您也可以检查垃圾邮件文件夹或";
"resend the code" = "重新发送代码";
"Account does not exist." = "账户不存在。";
"Account created successfully!" = "账户创建成功！";
"Verification code sent." = "验证码已发送。";

"Login via SMS verification code" = "通过短信验证码登录";
"Please enter the displayed code" = "请输入显示的代码";
"Get new code" = "获取新代码";
"Login with SMS verification code" = "使用短信验证码登录";
"Login with account and password" = "使用帐户和密码登录";
"Enter verification code" = "输入验证码";
"Please enter SMS verification code^ a SMS has been sent to" = "请输入短信验证码。短信已发送至";
"Phone number/email" = "电话号码/电子邮件";
"Scan the QR code to sign in" = "扫描QR码以登录";
"Connecting account failed" = "连接账户失败";

"Connecting account successfully" = "成功连接账户";
"Your Wondershare Account has been connected to another social account^ please go back and log in directly." = "您的Wondershare账户已连接到另一个社交账户。请返回并直接登录。";
"Account already exists" = "用户名已经被注册";
"The account already has a Wondershare account^ please enter the verification code to complete the binding and login" = "该账户已经有一个Wondershare账户。请输入验证码以完成绑定和登录";
"The mobile phone number has not yet created a Wondershare account^ please enter the verification code to complete the binding and login" = "该手机号码尚未创建Wondershare帐户。请输入验证码以完成绑定和登录";
"Use account password binding" = "使用帐户密码绑定";
"Bind and log in" = "绑定并登录";
"Bind and register" = "绑定并注册";
"Create a Wondershare ID Or^ link this account to your current Wondershare ID." = "创建一个Wondershare ID，或将该账户连结到您当前的Wondershare ID。";
"Waiting..." = "等候...";

"We opened a new browser tab^ you can log in the new tab" = "我们打开了一个新的浏览器选项卡您可以登录新的选项卡";
"You should complete the authentication in your browser. After completing this step^ you will automatically continue from here." = "您应该在浏览器中完成身份验证。完成此步骤后，您将自动从此处继续。";
"Restart" = "重新开始";
"You can now close this browser tab and return to the application." = "您现在可以关闭此浏览器选项卡并返回到应用程序。";
"Sorry^ we could not sign you in" = "抱歉，我们无法登录";
"Please go back and try again" = "请返回重试";
"Go Back" = "返回";
"Repeat submit" = "重复提交";
"register ip required" = "需要注册IP";
"Comparison View" = "比较视图";

"Reference" = "参考";
"Current" = "当前";
"Select a frame to match to." = "在此选择您要匹配的一帧画面";
"Match" = "匹配";
"Match the selection's color to the reference frame." = "使选择的颜色与参考框架匹配";
"Matching…" = "匹配中…";
"Color Match" = "颜色匹配";
"Previous Clip" = "上一个素材";
"Next Clip" = "下一个素材";
"Search keyboard shortcuts" = "搜索键盘快捷方式";

"No results." = "没结果。";
"Conflicting Shortcuts" = "相冲突的快捷方式";
"The %@ shortcut is already assigned to the %@ command. Do you wish to replace it?" = "%@'快捷方式已分配给'%@'命令。您要替换它吗？";
"Cannot Set Shortcut" = "无法设置快捷方式";
"Not all keys can be used in shortcuts." = "并非所有键都可用于快捷方式。";
"Restore Defaults" = "恢复默认值";
"Add" = "添加";
"Add Shortcut" = "添加快捷方式";
"Keyboard Shortcuts" = "键盘快捷方式";
"Marker" = "标记";

"Miscellaneous" = "其他";
"Red Marker" = "红色标记";
"Orange Marker" = "橙色标记";
"Yellow Marker" = "黄色标记";
"Green Marker" = "绿色标记";
"Cyan Marker" = "青色标记";
"Blue Marker" = "蓝色标记";
"Purple Marker" = "紫色标记";
"Grey Marker" = "灰色标记";
"Add Keyframe" = "添加关键帧";

"Previous Video Keyframe" = "上一个视频关键帧";
"Next Video Keyframe" = "下一个视频关键帧";
"Restore" = "恢复";
"Clear In And Out" = "清除进出";
"Remove In point" = "删除点";
"Remove Out point" = "移出点";
"Edit Marker" = "编辑标记";
"BROWSE" = "浏览";
"Previous Frame / Move Left" = "上一帧/向左移动";
"Next Frame / Move Right" = "下一帧/向右移动";

"Previous Edit Point/ Move Up" = "上一个编辑点/上移";
"Next Edit Point/ Move Down" = "下一个编辑点/下移";
"Preset Animations" = "预设动画";
"Preset Motions" = "预设动作";
"Scale" = "比例";
"Edit Keyframe" = "编辑关键帧";
"Delete Keyframe" = "删除关键帧";
"Clear All Keyframes" = "清除所有关键帧";
"Add Animation" = "添加动画";
"Preset Motions and Keyframe Animations cannot be used at the same time." = "不能同时使用预设动作和关键帧动画。";

"Drag or double-click to apply." = "拖动或双击以应用。";
"Double-click to apply." = "双击以应用。";
"The new animation will replace the previous animation." = "新动画将替换以前的动画。";
"Slide Up" = "向上滑动";
"Slide Right" = "向右滑动";
"Fade In" = "淡入";
"Fade Out" = "淡出";
"Fade in" = "淡入";
"Fade out" = "淡出";
"Vortex In" = "涡流进入";

"Vortex Out" = "涡出";
"Ducking" = "闪避";
"Lower the volume of other clips" = "降低其他片段的音量";
"The clips you have selected have different values set." = "您选择的剪辑设置了不同的值。";
"Not all of the selected clips are enabled." = "并非所有选定的剪辑都启用。";
"Something went wrong. Please try again." = "出了点问题。请重试。";
"Motion Tracking" = "运动跟踪";
"Start Tracking" = "开始跟踪";
"Track camera or object motion in a video and attach a graphic^ text^ or video to follow." = "借助自动运动跟踪，可以轻松地将元素添加到视频中的运动对象。";
"Import from Mac" = "从Mac导入";

"The target inside the tracking box must be visible 100% of the time it is being tracked." = "跟踪框内的目标必须在被跟踪的100％时间内可见。";
"In order to apply motion tracking^ the flip effect on this clip will be undone. Do you want to continue?" = "为了应用运动跟踪，此剪辑上的翻转效果将被撤销。您要继续吗？";
"In order to apply motion tracking any keyframing^ animations^ or pan & zoom motions will be removed. Do you want to continue?" = "为了应用运动跟踪，将删除所有关键帧，动画或平移和缩放运动。是否要继续？";
"Unchecking the box next to Motion Tracking will clear all motion tracking data. Do you want to continue?" = "取消选中运动跟踪旁边的框将清除所有运动跟踪数据。是否要继续？";
"Resetting will clear all of the current motion tracking data. Do you want to continue?" = "重置将清除所有当前的运动跟踪数据。是否要继续？";
"Don't show this again" = "不再显示";
"During the rendering process all other operations are temporarily unavailable." = "在渲染过程中，所有其他操作暂时不可用。";
"Please move the playhead to the selected clip to begin motion tracking." = "请将游标移动到想要选中的片段，以开始运动跟踪。";
"Please move the playhead to earlier in the clip so there is room to apply motion tracking." = "请将游标移到片段中的靠前的部分，以便有空间应用运动跟踪。";
"Step 1: Place the tracker box over the target area in Preview Player" = "步骤1：将跟踪器框放在Preview Player的目标区域上";

"Step 2: Click Start Tracking" = "步骤2：单击开始跟踪";
"Select a clip to apply the motion" = "选择一个片段以应用动画";
"Select a folder to exact file from archived project" = "选择一个文件夹以从归档专案中提取档";
"The remaining disk space is:" = "剩余磁盘空间为：";
"Account" = "账户";
"Get Started with Filmora" = " Filmora入门";
"Main Benefits" = "主要利益";
"Free Trial Version" = "免费试用版";
"Activated Version" = "激活版本";
"All Features" = "所有功能";

"Export and share video without a watermark" = "导出和共享不带水印的视频";
"Free technical support" = "免费技术支持";
"Free Trial" = "免费试用";
"If you already purchased Filmora^ click here to activate!" = "如果您已经购买了Filmora X，请单击此处激活！";
"Welcome back!" = "欢迎回来！";
"Are you enjoying the free trial of Filmora?" = "您是否喜欢Filmora X的免费试用版？";
"Continue Free Trial" = "继续免费试用";
"Welcome back" = "欢迎回来";
"You’re signed in with the Wondershare ID." = "您使用Wondershare ID登录。";
"Buy now to export videos without a watermark!" = "立即购买以导出没有水印的视频！";

"If you already purchased Filmora^ click here to refresh your activation status!" = "如果您已经购买了Filmora X，请单击此处刷新您的激活状态！";
"Free Trial Version" = "免费试用版";
"Full Version" = "完整版本";
"Videos exported from the free trial will include a watermark." = "从免费试用版中导出的视频将包含水印。";
"Log in to Export with Watermark" = "登录后带水印导出";
"Contact us." = "请与我们联系。";
"Questions? Contact us." = "有疑问吗？请与我们联系。";
"Purchase Filmora to export without a watermark." = "购买Filmora X进行导出且无需添加水印。";
"Click here to log in and export without a watermark." = "单击此处登录并导出而没有水印。";
"Already purchased? Click here to log in and export without a watermark." = "已经购买了？单击此处登录并导出而没有水印。";

"Export with Watermark" = "带水印导出";
"EXPORT WITH WATERMARK" = "带水印导出";
"Click here to refresh your activation status." = "单击此处刷新您的激活状态。";
"Already purchased? Click here to refresh your activation status." = "已经购买？单击此处刷新您的激活状态。";
"If you already purchased Filmora^ please log in to your Wondershare ID to activate the software." = "如果您已经购买了Filmora X，请登录到您的Wondershare ID以激活该软件。";
"If you haven't yet^ click here to buy Filmora." = "如果还没有，请单击此处购买FilmoraX。";
"Log In" = "登录";
"If you have purchased Filmora^ you can now export without a watermark!" = "如果您购买了Filmora X，现在可以不加水印地导出！";
"click here to buy Filmora." = "单击此处购买FilmoraX。";
"Cancel" = "取消";

"Activation failed. Here are some reasons this might have happened:" = "激活失败。这可能是由于某些原因造成的：";
"1. You could be experiencing a network delay. Wait a minute or two^ then click 'Try Again'." = "1.您可能遇到网络等待时间。请等待一两分钟，然后单击'重试'";
"2. You could be logged into a Wondershare ID different from the one you used to make your purchase. You are currently signed in as: %@." = "2.您可能登录的Wondershare ID与您购买时所用的ID不同。您当前登录的身份是：%@。";
"Click here to log out. Then^ log in with the Wondershare ID associated with your license." = "单击此处注销。然后，使用与许可证关联的Wondershare ID登录。";
"Click here to log out." = "单击此处注销。";
"Try Again" = "再试一次";
"You are logged out. Please relogin to activate." = "您已注销。请重新登录以激活。";
"Film & Animation" = "电影与动画";
"Autos & Vehicles" = "汽车与车辆";
"Pets & Animals" = "宠物与动物";

"Sports" = "体育";
"Travel & Events" = "旅行与活动";
"People & Blogs" = "人与博客";
"Comedy" = "喜剧";
"Entertainment" = "娱乐";
"News & Politics" = "新闻与政治";
"Howto & Style" = "操作方法和样式";
"Education" = "教育";
"Science & Technology" = "科学技术";
"Nonprofits & Activism" = "非盈利组织与活动";

"There is a problem with the current network and server connection^ please check and try again" = "当前的网络和服务器连接有问题，请检查并重试";
"Terms of Use" = "使用条款";
"By clicking Create account^ I agree that I have read and accepted the Terms of Use and Privacy Policy" = "通过单击创建账户，我同意我已阅读并接受使用条款和隐私政策";
"Please enter your correct email address." = "请输入正确的电子邮件地址。";
"User Interface" = "用户界面";
"Appearance" = "外观";
"Dark Mode" = "深色";
"Light Mode" = "浅色";
"System Default" = "自动";
"Watermaked" = "有水印的";

"Upgrade plan" = "升级会员";
"Watermarked" = "有水印的";
"Your export video will include a watermark because you have choose a free plan." = "您的导出视频将包含水印，因为您是免费用户。";
"Upgrade to remove watermarks." = "升级以删除水印。";
"Premium Includes" = "高级包含";
"Go upgrade" = "升级";
"Contact us" = "联系我们";
"Already purchased?" = "已经购买？";
"This video editor is easy for anyone to learn^ even if they’ve never edited video before." = "这个软件对所有人来说都十分容易学习，即使你从来没用过任何视频剪辑软件。";
"4K Support" = "4K支持";

"All Text  Styles" = "所有文字样式";
"285+Filters" = "285+过滤器";
"More Share" = "更多共享";
"Tech Support" = "技术支持";
"Music Tools" = "音乐工具";
"The file name cannot contain any emoji characters." = "文件名不能包含任何表情符号。";
"Left Click" = "左键单击";
"Add to Timeline" = "添加到时间线";
"Drag media and effects here to create your video." = "将媒体和资源拖到此处以创建视频。";
"Popularity" = "热度";

"You're just moments away from your first video creation! Click ‘Export Now’ to continue exporting." = "您距离首次完成制作视频不远啦！点击“立即导出”选择继续。";
"Export Now" = "立即导出";
"I want to cancel this export." = "我想取消此次导出。";
"Free plan" = "免费用户";
"HR : MIN : SEC : FR" = "时：分：秒：帧";
"Purchase Filmora to export without a watermark" = "购买Filmora X进行导出且无需添加水印";
"New effects are online！" = "新特效上线了！";
"Feedback" = "反馈";
"Thank you for choosing Wondershare Filmora!We're happy to receive your feedback!" = "感谢您选择Wondershare Filmora！我们很高兴能收到您的反馈！";
"E-mail" = "邮箱";

"Description" = "描述";
"Attachment :(upload it to Google drive or any other cloud drive^ then share the link)" = "附件：（将其上传到谷歌云盘或任何其他云盘，然后共享链接）";
"include program log" = "包括程序日志";
"FeedbackCancel" = "取消";
"We're Sorry!" = "我们很抱歉！";
"Wondershare Filmora had a problem." = "Wondershare Filmora有问题。";
"Please tell us more about the issue." = "请告诉我们更多有关该问题的信息。";
"Submission failed. Please try again later" = "提交失败。请稍后再试。";
"Import from External Device" = "从外部设备导入";
"Custom Animation" = "关键帧";

"Add keyframes to create your own animation other than the preset ones." = "通过添加关键帧来自定义动画效果";
"You are using a free plan. Purchase Wondershare Filmora X to export without a watermark." = "您正在使用一个免费账户^ n现在订阅Wondershare Filmora X即可导出无水印视频";
"Continue to Export" = "继续导出";
"Have you complete the purchase?" = "您是否已经完成支付？";
"If you have^click Yes to activate Filmora X^if not^click No to continue free trial." = "若已完成，点击'是'去激活Filmora X，若未完成，点击'不'继续免费试用";
"More Filters" = "更多滤镜";
"Instant Cutter" = "无损剪辑";
"AI Stylizer" = "AI风格化滤镜";
"Screen Recorder" = "屏幕录制";
"This AI Stylizer tool utilizes the latest Machine Learning technology and requires macOS Big Sur. To enjoy the full feature of this tool^ please update to macOS Big Sur." = "AI风格化小工具利用了最新的机器学习技术，请更新至macOS Big Sur来使用它的全部功能。";

"Creat Project" = "创建项目";
"Recent Project" = "最近项目";
"More Tools" = "更多工具";
